<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="shake_type">
        <item>Reconnaissance vocale</item>
        <item>Chanson suivante</item>
        <item>Fermer</item>
    </string-array>
    <string-array name="shake_size">
        <item>Doux</item>
        <item>Fort</item>
    </string-array>
    <string-array name="car_type">
        <item>Petite voiture</item>
        <item>Grande voiture</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_Q">
        <item>1.Le Buetooth du téléphone ne trouve pas le RoidMi</item>
        <item>2.Impossible de connecter le Bluetooth</item>
        <item>"3.Le son de la voiture ne fonctionne pas même si le Bluetooth est connecté."</item>
        <item>"4.Ce n'est pas le Lecteur de Musique par défaut"</item>
        <item>"5.Après la mise en place du mode lecture automatique, le lecteur de musique ne s'ouvre pas automatiquement."</item>
        <item>"6.Vous n'aimez pas le mode lecture automatique"</item>
        <item>7.Pas besoin pour les messages vocaux</item>
        <item>8.Comment changer la couleur ?</item>
        <item>"9.Impossible d'utiliser le lecteur audio préféré dans le mode lecture automatique ?"</item>
        <item>"10.Impossible d'utiliser certains logiciels de musique ?"</item>
        <item>"11.Comment échanger de la musique ?"</item>
        <item>12.Avez-vous essayer de redémarrer le Bluetooth ?</item>
        <item>"13.Est-ce que le lecteur audio été appairé avec un autre téléphone ?"</item>
        <item>14.Avez-vous essayer de reconnecter le téléphone ?</item>
        <item>15.Est-ce que le périphériqueà un faux contact ?</item>
        <item>"16.Comment faire avec l'autoradio de la voiture car je suis incapable de régler manuellement la fréquence ?"</item>
        <item>17.Pourquoi recommander une fréquence inoccupée ?</item>
        <item>18.Comment trouver la meilleure fréquence ?</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_A">
        <item>Astuce: Retirez le RoidMi de la prise allume-cigare, insérez le à nouveau. Activez le Bluetooth sur le téléphone après l'avoir désactivé 10 secondes. Appuyez pour rechercher à nouveau le RoidMi.</item>
        <item>Astuce: insérez le RoidMi dans la prise allume-cigare après avoir désactiver le Bluetooth. Appuyez pour rechercher à nouveau le RoidMi et le connecter.</item>
        <item>"Astuce: Appuyez sur RoidMi sur la page d'accueil de l'application; Appuyez sur envoyer la fréquence FM. Sélectionnez la fréquence d'envoi du RoidMi. Ajustez la fréquence sur l'autoradio de la voiture</item>
        <item>"Astuce: Ouvrez l'application. Sélectionnez le lecteur que vous souhaitez.</item>
        <item>"Astuce: Paramétrez l'application RoidMi en tant qu'application protégée en arrière plan dans vos paramètres système du téléphone. Pour référence, entrez dans les paramètres du téléphone; Appuyez sur applications en fond protégées; sélectionnez l'application Roidmi."</item>
        <item>"Astuce: Appuyez sur RoidMi sur la page d'accueil de l'application; Désactivez la lecture automatique lors du démarrage de la voiture."</item>
        <item>"Astuce: Appuyez sur l'icône dans le coin supérieur droit de la page d'accueil; Appuyez sur les paramètres et désactivez les messages vocaux."</item>
        <item>"Astuce: Appuyez sur RoidMi sur la page d'accueil de l'application; Appuyez sur le paramètre d'indicateur et sélectionnez la couleur correspondante."</item>
        <item>"Astuce: Assurez-vous que le RoidMi soit reconnecté; Fermez la page du guide du lecteur audio si le logiciel se met à jour."</item>
        <item>"Astuce: Notre protocole de contrôle de matériel ne supporte pas le logiciel. Nous vous recommandons d'utiliser ces lecteurs audio KuGoo, TTPOD, KUWO, QQ Music etc."</item>
        <item>"Astuce：L'application offre la fonction Secouer(échanger de la  musique, reconnaissance vocale). Secouez votre téléphone lors de la lecture d'une chanson, il jouera la chanson suivante après l'intonation"</item>
        <item>Astuce: Essayez de ré-activer le Bluetooth du téléphone et recherchez à nouveau le RoidMi.</item>
        <item>Astuce: Désactivez le Bluetooth sur le téléphone non désiré qui était appairé avec le RoidMi,  et recherchez à nouveau le RoidMi avec le téléphone souhaité.</item>
        <item>"Astuce: Redémarrez le téléphone et rouvrez l'application RoidMi."</item>
        <item>"Astuce: Nettoyez les cendres dans l'allume-cigare de la voiture."</item>
        <item>"Astuce: Ajustez la fréquence de l'application avec celle de votre autoradio."</item>
        <item>"Astuce: De forts signaux FM peuvent interférer avec un signal plus faible, nous vous recommandons donc d'utiliser une fréquence inoccupée."</item>
        <item>"Astuce: Peut-être que ce n'est pas le meilleur choix de la fréquence nous vous recommandons dans votre ville. Vous feriez mieux d'augmenter ou de réduire manuellement la fréquence de 0.1MHz pour une fréquence sans interférence, en attendant de régler la même fréquence dans l'application RoidMi. Si cela fonctionne bien durant une bonne période de temps, vous êtes invités à partager la fréquence de votre ville avec nous dans les commentaires de l'application. Nous la recommanderons aux personnes dans la même ville que la vôtre lorsque que nous mettrons à jour le logiciel."</item>
    </string-array>
</resources>
