<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Roid-Mi</string>
    <string name="app_name_show">Transmetteur Bluetooth</string>
    <string name="app_version">Version app: %1$s</string>
    <string name="btn_ok">OK</string>
    <string name="btn_cannel">Annuler</string>
    <string name="btn_allow">Autoriser</string>
    <string name="btn_refused">Refuser</string>
    <string name="btn_open">Activer</string>
    <string name="btn_close">Désactiver</string>
    <string name="btn_next">Étape suivante</string>
    <string name="Data_fail">Erreur de données</string>
    <string name="delete">Supprimer</string>
    <string name="delete_success">Supprimé !</string>
    <string name="delete_fail">Erreur de suppression !</string>
    <string name="bt_lost">Connexion Bluetooth interrompue !</string>
    <string name="fm_mhz">MHz</string>
    <string name="fm_set_note">FM Envoi réalisé !</string>
    <string name="Must_Num_Char">Chiffres et lettres uniquement</string>
    <string name="No_Data">Pas de données</string>
    <string name="No_Create_File">Impossible de créer un fichier</string>
    <string name="Not_NULL">Ne peut être vide !</string>
    <string name="Net_not_connected">Vérification de réseau si connecté</string>
    <string name="Net_time_out">Requête trop longue, veuillez vérifier votre réseau</string>
    <string name="No_WIFI">"Alerte de consommation de données mobile : 
Peut engendrer des frais supplémentaires importants.
Appuyez sur OK pour Continuer !"</string>
    <string name="recommend_1">(Recommandé）</string>
    <string name="recommend_2">(Recommandé)</string>
    <string name="space_insufficient">Espace disque insuffisant !</string>
    <string name="unit_hour">%1$s heures</string>
    <string name="unit_minute">%1$s minutes</string>
    <string name="welcome">Bienvenue</string>
    <string name="dian">·</string>
    <string name="about">À propos...</string>
    <string name="bt_link_ok">Lié</string>
    <string name="bt_link_fail">Non lié</string>
    <string name="car_service">SAV automobile</string>
    <string name="used_car">"Voiture d'occasion"</string>
    <string name="car_maintenance">Maintenance automobile</string>
    <string name="channel_change">Changer</string>
    <string name="channel_change_power">Débruitage éteint</string>
    <string name="channel_change_power_tip">"Améliorer l'anti-parasitage et la qualité de la tonalité"</string>
    <string name="channel_set_title">Paramétrer les fréquences</string>
    <string name="channel_curr">FM : %1$sMHz</string>
    <string name="channel_send_current">Canal actuel</string>
    <string name="channel_prompt">Ajustement FM du véhicule</string>
    <string name="channel_recommend">Recommendé</string>
    <string name="channel_find_empty">Recherche des fréquences MHz non utilisées, Merci de patienter</string>
    <string name="download_fail_nofilename">Impossible de télécharger le fichier（400）</string>
    <string name="my_device">Mon appareil</string>
    <string name="device_bc">Chargeur auto avec Bluetooth</string>
    <string name="device_bu">USB avec Bluetooth</string>
    <string name="device_ty">TPMS</string>
    <string name="device_bu_title">Roidmi USB avec Bluetooth</string>
    <string name="device_ty_title">Roidmi TPMS</string>
    <string name="device_link">Connecté au Bluetooth</string>
    <string name="device_version">Version du Firmware</string>
    <string name="device_update_title">%1$s Mise à jour du Firmware</string>
    <string name="device_update_hint">Tenir le téléphone à proximité lors de la mise à jour</string>
    <string name="device_update_num">Déjà fait %1$s</string>
    <string name="device_update_success">Mise à jour effectuée</string>
    <string name="device_update_fail">Mise à jour échouée</string>
    <string name="device_update_rstart">Redémarrer</string>
    <string name="device_updating">Mise à jour du périphérique, merci de ne pas quitter</string>
    <string name="device_update_notify_title">Notification de mise à jour du périphérique</string>
    <string name="device_update_notify_content">Nouvel version du périphérique，mettez-le à jour et réessayez</string>
    <string name="device_latest_version">Dernière version du périphérique</string>
    <string name="device_geting_version">Obtention des informations du périphérique, veuillez patienter</string>
    <string name="device_get_version_fail">"Impossible d'obtenir les informations du périphérique, merci de vérifier votre réseau Internet"</string>
    <string name="device_get_version_unknow">"Impossible d'obtenir les informations du périphérique (code d'erreur : 103)"</string>
    <string name="bc_no_Link">"Merci de connecter le Roid-Mi"</string>
    <string name="bc_bt_lost">Roid-Mi non connecté</string>
    <string name="drive_title_today">"Les informations de conduite du jour"</string>
    <string name="drive_title">Informations de conduite</string>
    <string name="drive_title_drive">Conduite</string>
    <string name="drive_title_drive_today">"Conduite aujourd'hui :"</string>
    <string name="drive_time_0">"Roid-Mi, des surprises infinies !
 Conduisez et profitez"</string>
    <string name="drive_time_30_1">"Félicitations pour votre comportement et votre conduite responsable !
Vous serez dans l'historique des conducteurs responsables de Chine"</string>
    <string name="drive_time_30_2">"Félicitations, vous êtes déjà populaire en conduite responsable.
 Vous êtes désormais au sein des meilleurs conducteurs reponsables de Chine"</string>
    <string name="drive_time_30_3">"Vous êtes de plus en plus respectueux de l'environnement, et ce, un peu plus chaque jour, notre but est encore plus proche"</string>
    <string name="drive_time_60">"Oh, et bien, réalisons le rêve de conduite moins d'une heure par jour"</string>
    <string name="drive_time_120">Félicitations, vous êtes en bonne voie vers une conduite responsable</string>
    <string name="drive_time_300_1">"Félicitations, vous laissez votre empreinte dans la liste de Beverly Hillbillies
 Utilisez le un peu plus chaque jour pour avoir plus de fun"</string>
    <string name="drive_time_300_2">Waouh, Si votre temps de conduite quotidien est de plus de 2 heures, vous serez dans la liste Roidmi de Beverly Hillbillies</string>
    <string name="drive_time_300_more_1">"Waouh, vous êtes l'un des chinois de Beverly Hillbillies pour votre conduite. Pensez à vous aérer l'esprit ?"</string>
    <string name="drive_time_300_more_2">"Waouh, vous êtes dans le top de la liste des chinois de Beverly Hillbillies. Loin devant d'autres dans l'esprit, ce n'est pas si cool hein ?"</string>
    <string name="feed_back">Commentaire</string>
    <string name="defout_contact">Vos coordonnées (e-Mail, Mobile, QQ)</string>
    <string name="defout_content">Merci, nous allons le prendre en considération avec la plus grande attention votre commentaire et vos suggestions</string>
    <string name="fb_content_empty">Merci de laisser vos suggestions !</string>
    <string name="fb_send">Envoyer</string>
    <string name="fb_sending">Envoi…</string>
    <string name="fb_send_success">Envoi réussi</string>
    <string name="fb_send_fail">Envoi échoué</string>
    <string name="feed_back_list_null1">Au plaisir de vous lire.</string>
    <string name="feed_back_list_null2">Vous apporter la meilleure des expériences !</string>
    <string name="feed_back_notify_title">Réponse à vos commentaires</string>
    <string name="feed_back_notify_content">Votre commentaire a eu une réponse, appuyez pour afficher le contenu</string>
    <string name="guide_show">www.roidmi.com</string>
    <string name="guide_start_up">Commencez</string>
    <string name="guide_start_up_info1">Assurez vous du bon fonctionnement du programme</string>
    <string name="guide_start_up_info2">"Une fois l'installation réussie, appuyez sur la touche Retour pour revenir sur cet écran"</string>
    <string name="guide_start_up_setting">Commencer le paramètrage</string>
    <string name="guide_install">"C'est parti!"</string>
    <string name="guide_install_info">Insérer le  Roid-Mi dans la prise allume cigare</string>
    <string name="guide_install_ok">OK, suivant!</string>
    <string name="guide_bt">Bluetooth</string>
    <string name="guide_bt_info">Entrez dans les paramètres du Bluetooth pour appairer votre appareil</string>
    <string name="guide_bt_link_info">Une fois appairé, appuyé sur Retour.</string>
    <string name="guide_bt_setting">Paramètres Bluetooth</string>
    <string name="guide_bt_success">Bluetooth OK</string>
    <string name="guide_bt_success_info">Votre téléphone est maintenant connecté !</string>
    <string name="voice_detection_title">Test de la voix</string>
    <string name="voice_detection_tip">"Appuyez sur 'TEST' et vérifiez que vous entendez bien votre voix"</string>
    <string name="send_voice">TEST</string>
    <string name="send_voice_fail">"Je ne m'entends pas. Changez de fréquence."</string>
    <string name="send_voice_success">"J'entends! Suivant."</string>
    <string name="defalut_player">Lecteur de musique par défaut</string>
    <string name="defalut_player_detail">"Vous pouvez le modifier dans les paramètres de l'application."</string>
    <string name="begin_use">Commencer à utiliser votre Roid-Mi</string>
    <string name="fm_setting">Paramètres FM</string>
    <string name="fm_setting_detial">Réglez votre autoradio sur la fréquence:</string>
    <string name="fm_setting_info">La recherche automatique va régler votre fréquence</string>
    <string name="go_to">Retour</string>
    <string name="help">Aide</string>
    <string name="help_Q1">"1.Le RoidMi est introuvable via Bluetooth"</string>
    <string name="help_A1">Astuce : Premièrement, retirez le RoidMi de la prise allume-cigare, et réinsérez le. Désactivez le Bluetooth de votre téléphone pendant 10 secondes et réactivez-le. Recherchez à nouveau le Roid-Mi.</string>
    <string name="help_Q2">2.Impossible de connecter le RoidMi via Bluetooth</string>
    <string name="help_A2">"Astuce : Après l'avoir éteint et retiré, insérez le Roid-Mi dans la prise allume-cigare à nouveau. Faites une nouvelle recherche et reconnectez-le."</string>
    <string name="help_Q3">"3.L'audio ne fonctionne pas, même si le Roid-Mi est connecté via Bluetooth"</string>
    <string name="help_A3">"Astuce : Allez sur la page d'accueil de l'application Roid-Mi; Appuyez sur Fréquence FM. Réglez la fréquence d'envoi du lecteur. Ajustez la fréquence FM de l'autoradio sur la même fréquence"</string>
    <string name="help_Q4">4.Pas le bon lecteur de musique par défaut</string>
    <string name="help_A4">"Astuce : Allez dans l'application  Roid-Mi. Sélectionnez le lecteur que vous préférez.</string>
    <string name="help_Q5">"5.Après avoir paramétrer le mode Lecture Automatique, le lecteur de musique ne s'ouvre pas automatiquement."</string>
    <string name="help_A5">"Astuce : Ajouter l'application  Roid-Mi qui gère le Roid-Mi comme une application protégée et autorisée à fonctionner en fond de tâche."</string>
    <string name="help_Q6">6.Désactivez le mode Lecture Automatique</string>
    <string name="help_A6">"Astuce : Allez sur la page d'accueil de l'application Roid-Mi; Arrêtez la lecture automatique quand vous démarrer votre véhicule."</string>
    <string name="help_Q7">"7.Pas besoin d'assistance vocale"</string>
    <string name="help_A7">"Astuce : Appuyez l'icône en haut à droite de l'accueil ; Appuyez sur Paramètres et désactivez l'assistance vocale."</string>
    <string name="help_Q8">8.Comment changer la couleur de la lumière du Roid-Mi ?</string>
    <string name="help_A8">"Astuce : Allez sur la page d'accueil de l'application Roid-Mi; Appuyez sur Paramètres LED et sélectionnez la couleur qui vous correspond."</string>
    <string name="help_Q9">"9.Impossible d'utiliser votre lecteur audio préféré avec le mode Lecture Automatique ?"</string>
    <string name="help_A9">"Astuce : Assurez-vous que le lecteur audio s'est reconnecté ; Fermer le guide du lecteur audio si vous avez la version à jour."</string>
    <string name="help_Q10">"10.Impossible d'utiliser une quelconque application de musique ?"</string>
    <string name="help_A10">"Astuce : Votre Roid-Mi n'est pas compatible avec cette application. Nous vous recommandons d'utiliser des lecteurs audio comme KuGoo, TTPOD, KUWO, QQ Music etc."</string>
    <string name="help_Q11">11.Comment lancer la reconnaissance vocale ? Que comprends la reconnaissance vocale ?</string>
    <string name="help_A11">"Astuce：1. Allez sur la page d'accueil de l'application Roid-Mi, Appuyez sur l'icône Reconnaissance Vocale. 2. Quand l'application est en fonctionnement, secouez votre téléphone pour passer en reconnaissance vocale. Après la courte intonation, vous pourrez parler librement, comme raconter une blague, parler du temps qu'il fait aujourd'hui. Le système vous donnera automatiquement le résultat après l'analyse."</string>
    <string name="help_Q12">12.Comment changer de musique ?</string>
    <string name="help_A12">"Astuce ： L'application offre les fonctions en secouant le téléphone (échange de musique, reconnaissance vocale...). Secouer votre téléphone pendant la lecture d'une chanson, il jouera la chanson suivante."</string>
    <string name="help_Q13">13.Roid-Mi non détecté.</string>
    <string name="help_A13">"Astuce : Après un moment, si le Roid-Mi est toujours introuvable alors qu'il est allumé, essayer de relancer la fonction Bluetooth sur votre téléphone et recherchez le Roid-Mi."</string>
    <string name="help_Q14">14.Si le Roid-Mi était appairé avec un autre téléphone auparavant ?</string>
    <string name="help_A14">Astuce : Éteindre la connexion Bluetooth du téléphone avec lequel il était précédemment précédemment, et faite une nouvelle recherche avec le téléphone avec lequel vous voulez appairer le Roid-Mi.</string>
    <string name="help_Q15">"15.Si le téléphone s'est déconnecté."</string>
    <string name="help_A15">"Astuce : Redémarrez le téléphone et lancer l'application de Roid-Mi."</string>
    <string name="help_Q16">16.Si le Roid-Mi a un faux contact.</string>
    <string name="help_A16">"Astuce : Nettoyez les cendres présentes dans la prise allume-cigare s'il y en a."</string>
    <string name="help_Q17">"17.Comment faire avec un autoradio FM avec lequel il n'est pas possible d'ajuster la fréquence manuellement ?"</string>
    <string name="help_A17">"Astuce : Ajustez la fréquence de l'application sur la même fréquence que l'autoradio."</string>
    <string name="help_Q18">"18.Pourquoi préférer une fréquence inoccupée ?"</string>
    <string name="help_A18">"Astuce : Les grosses fréquences FM peuvent interférer avec les faibles fréquences, nous vous recommandons d'utiliser 3 fréquences inoccupées."</string>
    <string name="help_Q19">19.Comment trouver la meilleure fréquence ?</string>
    <string name="help_A19">"Astuce : S'il n'y a pas de meilleure fréquence qu'une autre dans votre région. Vous devriez ajuster manuellement votre frequence de 0.1MHz FM en + ou en - pour avoir une fréquence sans interférence, également ajuster l'application sur votre téléphone mobile sur la même fréquence. Si cela fonctionne correctement et que votre fréquence est stable pendant une certaine période, n'hésitez pas à nous partager votre fréquence. Nous recommanderons cette fréquence à tous les autres utilisateurs qui habitent la même ville que vous lors de la prochaine mise à jour."</string>
    <string name="info_center">Centre d\'information</string>
    <string name="nomessage">"Vous n'avez aucun Message"</string>
    <string name="login">Se connecter</string>
    <string name="logining">Connexion…</string>
    <string name="login_fail">Échec de connexion!</string>
    <string name="login_out">Se déconnecter</string>
    <string name="login_out_info">Êtes-vous sûr ?</string>
    <string name="login_out_btn">Se déconnecter</string>
    <string name="LED_title">Définir la couleur de la LED</string>
    <string name="LED_close">Quitter</string>
    <string name="LED_red">Rouge</string>
    <string name="LED_green">Vert</string>
    <string name="LED_blue">Bleu foncé</string>
    <string name="LED_qing">Bleu</string>
    <string name="MIC">Mains libres</string>
    <string name="MIC_switch">Passer en Mains libres</string>
    <string name="MIC_open_title">Confirmez pour activer la fonction mains libres ?</string>
    <string name="MIC_open_tip">"Il n'est pas conseillé de passer des appels en conduisant, merci d'utiliser cette fonction à faible vitesse ou à l'arrêt !"</string>
    <string name="music_title1">"Musique d'ambiance"</string>
    <string name="music_title2">Populaires</string>
    <string name="music_title3">Top des Radios</string>
    <string name="music_default">Défaut</string>
    <string name="music_download">Téléchargées</string>
    <string name="music_recommend">Recommendées</string>
    <string name="music_not_install">Application non intallée !</string>
    <string name="music_mode">Lecture automatique</string>
    <string name="music_choose">Choisir un lecteur</string>
    <string name="more_player">"Plus d'applications"</string>
    <string name="music_chose_app">Choisir une application</string>
    <string name="music_set_title">Choisissez votre lecteur</string>
    <string name="music_set_bt_note">Enregistré !</string>
    <string name="music_set_play">Redémarrez le Bluetooth en quittant le lecteur audio</string>
    <string name="protocol">Conditions d\'utilisation</string>
    <string name="protocol_title_1">I. Conditions générales</string>
    <string name="protocol_content_1">"
1.Les utilisateurs doivent accepter Conditions générales d'utilisations et acceptent de fournir toutes les informations nécessaires lors de la procédure de création de compte. Lors de la procédure de création de compte, si vous avez appuyé sur Valider, cela sous-entends que les utilisateurs ont pris connaissance des termes avec Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd. et adhèrent sans réserve à l'intégralité des termes et conditions. 

2.Après l'enregistrement, Wuxi Romi Information Technology Co., Ltd fournira à tous les utilisateurs un compte dédié ainsi que les identifiants, que l'utilisateur devra conserver en lieu sûr et par ses propres moyens. Les utilisateurs sont responsables de toutes les activités connues sur leur compte. 

3.Les utilisateurs peuvent uniquement utiliser les services proposés avec les canaux fournis par RoidMi. Lorsque l'utilisateur l'utilise ainsi, leur comportement est considéré comme un accord pour l'utilisation du service et le consentement des toutes sortes d'annonces dans le service du firmware Roidmi. 

4.Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd., se réserve le droit de mettre à jour et de réviser les conditions d'utilisation de Roid-Mi  et les termes d'autres services ainsi que les annonces à tout moment sans préavis. Il est de votre responsabilité de vérifier la mise à jour du firmware Roidmi périodiquement et de vous conformer aux dispositions pertinentes de son utilisation.

Avant d'utiliser les services fournis par le Roid-Mi, vous devez lire attentivement le contrat de service. Si vous êtes en désaccord avec cet accord de service et/ou sa modification à tout moment, vous pouvez prendre l'initiative d'annuler le service fourni par le Roid-Mi. Une fois que vous utilisez le service du firmware Roidmi, il est considéré que vous avez compris et êtes entièrement d'accord avec le contenu de l'accord de service, y compris les modifications de Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd à l'entente de service à tout moment, et de devenir un utilisateur du pilote Roidmi."</string>
    <string name="protocol_title_2">"Ⅱ.Renseignements concernant l'inscription et la protection de la vie privée</string>
    <string name="protocol_content_2">"
1.Wuxi Roidmi Information Technology Co., ltd. est le propriétaire du compte Roid-Mi i.e. de l'utilisateur Roid-Mi et de son identifiant. Une fois que les utilisateurs ont complétés les procédures d'enregistrement, ils peuvent obtenir le droit d'utiliser leurs comptes Roid-Mi. Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd., n'est ni responsable des problèmes et conséquences causées par de fausses informations lors de l'enregistrement puisque les utilisateurs doivent fournir des informations personnelles détaillées et précises, et les mettre à jour constamment. Cependant, toutes les informations entrées seront conservées en tant qu'informations d'enregistrement. 

2.Wuxi ROIDMI Information Technology Co., Ltd. à le droit d'arrêter ses services s'il constate qu'il ne s'agit pas du compte de l'utilisateur. Si les utilisateurs préviennent immédiatement Wuxi Roidmi Information Technology Co., ltd. s'ils trouvent que leurs comptes ont été utilisés illégalement par d'autres. Les utilisateurs, plutôt que Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd, doivent supporter la perte et d'autres responsabilités juridiques en raison de l'utilisation illégale des comptes n ° et des mots de passe par d'autres étant causé par le piratage ou la violation des dispositions de l'Accord.

3.Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd. ne publiera ni ne divulguera les informations à des tiers, sauf si 
（1）l'obtention de l'autorisation de l'utilisateur a été clarifiée et stipulée à l'avance;
（2）seulement si la divulgation de vos informations personnelles permette de vous fournir les produits et services;
（3）conformément aux lois et règlements;
（4）tel que requis par les ministères concernés; 
（5）de maintenir les droits et intérêts légitimes de la technologie Wuxi Roidmi Information Co., Ltd. 

4.L'application Roid-Mi will collectera les informations personnelles d'identification lorsque les utilisateurs auront enregistré leurs comptes Roid-Mi, ou utilisés les produits et services Roid-Mi, ou navigué sur les pages Web Roidmi, ou participé à des promotions et des jeux concours. En termes d'information des utilisateurs d'identification personnelle, Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd ne fournira pas, ne vendra, ne louera, ni ne partagera et échangera à des tiers. Cependant, les utilisateurs acceptent que leurs informations d'identification personnelle peuvent être utilisées pour améliorer les services et le contenu des pages Web par Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd.

5.Lorsque l'utilisateurutilise le Roid-Mi, il va prendre l'initiative ou passivement la collecte et l'accès aux différentes données et informations générées par les utilisateurs, y compris mais sans s'y limiter les informations d'emplacement, l'adresse IP, les informations de l'appareil, les cookies, etc. Les utilisateurs accordent aucun regret que Wuxi Roidmi information Technology Co., Ltd a le droit d'utiliser les données et les informations ci-dessus. Afin d'améliorer le produit Roid-Mi et ses services, etc., nous pourrions fournir les données et informations à des tiers.

6.Afin de donner aux utilisateurs un meilleur service lors de leur utilisation des produits, Roid-Mi  peut, par l'intermédiaire de votre téléphone mobile, appliquer une variété de technologies de localisation, que les utilisateurs sont d'accord avec Roidmi en aucun regrets d'utiliser ces technologies ou autoriser une tiers partie de les utiliser pour fournir le service."</string>
    <string name="protocol_title_3">"Ⅲ.Règles d'utilisation"</string>
    <string name="protocol_content_3">"
1.: Les utilisateurs doivent se conformer aux lois et règlements pertinents de leur pays dans l'utilisation des services Bluetooth FM. Les comportements inappropriés ou des activités illégales ne doivent pas être effectuées par les utilisateurs, y compris mais sans s'y limiter comme suit:
· Pour télécharger, afficher, port, transmettre ou envoyer une lettre contenant un des éléments suivants; 
· Contre les principes fondamentaux de la Constitution
· Mise en danger de la sécurité nationale, divulgation de secrets d'État, subversion du pouvoir de l'État, diffamation de l'unitée nationale
· Les dommages à l'honneur et les intérêts nationaux
· Incitation à la haine ethnique et la discrimination ethnique, portant atteinte à l'unitée nationale
· Diffamation de la politique religieuse nationale, promouvoir le culte et la superstition féodale
· Répandre des rumeurs, perturber l'ordre social, brisant la stabilité sociale
· La diffusion obscène, pornographique, le jeu, la violence, le meurtre, la terreur ou à commettre des crimes
· Insulter ou calomnier les autres; la violation sur les droits légaux des autres
· Contenu faussé, nuisible, menaçant, contre la vie privée des autres, harcelant, diffamatoire, vulgaire, obscène, ou d'autres contenus moralement répréhensibles
· Table des matières qui sont restreintes ou interdites par les lois, règlements, règles et autres normes
· Ne pas utiliser le système de services de réseau à des fins illégales.
· Ne pas utiliser les services du pilote Roid-Mi engagés dans les activités suivantes.
· Accès aux ressources réseau de réseau d'information de l'ordinateur ou de l'utilisation d'informations de l'ordinateur sans autorisation
· Pour ne pas supprimer, la modification ou l'ajout dans le réseau d'information de l'ordinateur sans autorisation,
· Pour entrer dans le réseau d'information de l'ordinateur, et de faire la suppression, la modification et l'ajout sur le programme des données et des applications stockées, traitées et transmises sans autorisation
· Intentionnellement faisant, la propagation des virus informatiques, et un autre programme destructeur
· Autres actes mettant en danger la sécurité du réseau d'information de l'ordinateur

2.Les utilisateurs conviennent de compenser Wuxi Roid-Mi Information Technology Co., Ltd, et ses sociétés affiliées, toute réclamation par des tierces parties ou pertes, y compris les honoraires d'avocat raisonnables en raison de violation contre les dispositions du présent accord ou des dispositions pertinentes des conditions de service . À cet égard, Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd a le droit, y compris, mais sans s'y limiter, pour supprimer le contenu de l'information publiée par les utilisateurs, de suspendre l'utilisation, mettre fin aux services, limiter l'utilisation du numéro de compte FM, retirer le compte Bluetooth de voiture, maintenez la responsabilité juridique des utilisateurs, etc., selon les comportements des utilisateurs. Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd a le droit de retirer le compte pour le compte Roidmi Driver malicieusement enregistré ou en utilisant du Roidmi compte du pilote pour des activités illégales, ce qui rend la difficulté, le harcèlement, la tromperie, et d'autres comportements à la violation de l'accord. Dans le même temps, Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd aidera le département judiciaire pour enquêter sur les circonstances.

3.Les utilisateurs ne peuvent pas copier, vendre ou revendre une partie des services ou de l'utilisation et de l'obtention des services à des fins commerciales.

4.Les utilisateurs sont tenus d'assumer la responsabilité juridique de leur propre comportement dans l'utilisation des services de Roid-Mi, y compris mais sans s'y limiter: compenser la violation, et donner réparation en valeur égale à Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd après qu'ils portent dans avancer la sanction administrative ou une compensation pour les dommages causés par la violation des activités des utilisateurs."</string>
    <string name="protocol_title_4">Ⅳ.Contenu du service</string>
    <string name="protocol_content_4">"
1.Le contenu spécifique du service Roid-Mi est fournie par Wuxi Roidmi Information technology Co., Ltd. en fonction de la situation réelle.

2.Le nouveaux produits, de nouvelles fonctionnalités, de nouveaux services fournis par Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd sont soumis aux règles de la présente convention de service, sauf stipulation contraire.

3.In Pour utiliser ce service, vous devez accéder à l'Internet via le 3ème parti légitime en mesure de fournir des services Internet, et payer les frais de services concernés par vous-mêmes. En outre, vous devez être équipé avec tous les équipements nécessaires, y compris d'autres dispositifs d'accès pour se connecter à l'Internet ordinateur, machine de données ou.

4.In vue de la nature particulière du service de réseau, les utilisateurs conviennent que Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd a le droit de modifier, d'interrompre ou de mettre fin à tout ou partie des services de réseau à tout moment sans préavis. Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd ne garantit pas que les services de réseau ne seront pas interrompus, ni ne garantissent la rapidité, la sécurité et la précision des services de réseau.

5.Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd besoin de faire régulièrement ou irrégulièrement maintenance pour la plate-forme de services de réseau ou de l'équipement connexe. Par conséquent, ils ne doivent prendre aucune responsabilité pour un tel cas d'interruption du réseau dans un délai raisonnable, même pendant la période de service payant de temps. Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd se réserve le droit de suspendre toute partie du service sans préavis en raison de la maintenance, la mise à niveau ou d'autres fins.

6.Both ce service et d'autres 3ème partie peut fournir des liens vers des sites ou des ressources, ce qui est sans le contrôle de Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd utilisateurs, plutôt que Roidmi savoir si ces sites ou de ressources sont disponibles à utiliser. Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd est pas responsable de l'existence de tout contenu, publicités, produits ou d'autres informations à partir de ces sites ou de ressources, ni Roidmi responsable de tout dommage ou perte résultant de l'utilisation ou de la confiance sur ces sites Web ou des ressources, ou tout contenu, produits ou services.

7.Users conviennent clairement que le risque de son utilisation des services du pilote Roidmi sera entièrement réalisé par eux-mêmes. Les utilisateurs comprennent et acceptent que toute information obtenue en téléchargeant ou en utilisant les services Bluetooth FM est déterminée par les utilisateurs eux-mêmes, et ils vont assumer les dommages du système, la perte de données, et tout autre risque. Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd ne garantit pas les services commerciaux, le processus de transaction, et des informations de recrutement sur Internet.

8.Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd se réserve le droit de fermer le compte sans connexion pendant 6 mois.

9.Indépendamment de toute notification à l'avance, Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd a le droit de modifier ou de mettre fin aux services Roidmi du pilote (ou une partie de celui-ci) à tout moment sans avoir été détenu pendant toute responsabilité temporairement ou définitivement.

10.Résiliation du service 
. Vous acceptez que Roid-Mi, sur la base de sa propre considération, pour une raison quelconque, y compris mais sans s'y limiter à long temps non utilisé, ou de violation du texte et de l'esprit de l'accord de service par vous-même, met fin à votre mot de passe, numéro de compte ou le service et supprime tout contenu au cours de la période de service. Vous acceptez que les services fournis conformément aux dispositions du présent contrat de service peut être interrompu ou résilié sans préavis. Vous reconnaissez et acceptez que le pilote Roidmi peut fermer immédiatement ou supprimer votre compte et toutes les informations et documents pertinents dans votre compte. En outre, vous acceptez que le pilote Roidmi décline toute responsabilité envers vous ou toute 3ème partie en raison de l'interruption ou la résiliation de votre compte et la fermeture ou la suppression des informations et des documents connexes."</string>
    <string name="protocol_title_5">Ⅴ.Autres</string>
    <string name="protocol_content_5">"
1.Le conclusion, l'exécution et l'interprétation de cet accord est applicable aux lois de la République populaire de Chine.

2.Dans les différends se produisent sur le contenu de l'accord ou de l'exécution de celui-ci, ils seront réglés par voie de négociation amicale. Chaque partie peut déposer une plainte contre l'autre dans les peuples Cour d'où Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd est situé s'il n'y a pas de règlement atteint.

3.Even si le pilote Roidmi n'exerce ou effectuer des droits ou des dispositions de l'entente de service, ni ne constitue une renonciation aux droits susmentionnés.

4.Even si l'un des termes de cet accord, quelle que soit la raison pour laquelle la totalité ou une partie de l'accord est invalide ou ne pas l'exécution, les autres dispositions de cet accord restent valables et contraignantes.

Veuillez informer Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd, de toute violation contre l'accord de service et tout autre terme de service unique.

Bien que le produit, dans le processus de conduite vous apportera beaucoup de confort, nous vous recommandons fortement d'utiliser ce produit correctement pour votre sécurité de conduite. Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd.is pas responsable de tous les types d'accidents causés par une mauvaise utilisation du produit dans le processus de conduite".</string>
    <string name="personal_info_title">Informations personnelles</string>
    <string name="personal_null">Non paramétré</string>
    <string name="personal_nick">Pseudo</string>
    <string name="personal_cartype">Type de véhicule</string>
    <string name="personal_car_model">Modèle de véhicule</string>
    <string name="personal_plate_number">"Numéro d'immatriculation"</string>
    <string name="personal_plate_number_def">Les 5 numéros au dos</string>
    <string name="personal_chassis_number">Numéro du chassis du véhicule</string>
    <string name="personal_chassis_number_def">Veuillez entrer le dernier numéro du chassis %1$d </string>
    <string name="personal_chassis_number_def2">Veuillez entrer le numéro complet de châssis</string>
    <string name="personal_engine_number">Numéro du moteur</string>
    <string name="personal_engine_number_def">Veuillez entrer le dernier numéro du moteur %1$d</string>
    <string name="personal_engine_number_def2">Veuillez entrer le numéro complet du moteur</string>
    <string name="personal_chassis_name">Nom du propriétaire</string>
    <string name="personal_chassis_name_def">Veuillez entrer le nom du propriétaire</string>
    <string name="personal_chassis_shenfen">Identité du propriétaire</string>
    <string name="personal_chassis_shenfen_def">"Veuillez entrer l'identité du propriétaire"</string>
    <string name="personal_chassis_shenfenall_def">"Entrez l'identité complète"</string>
    <string name="personal_chassis_guanju">"Enregistrement de l'administration du véhicule"</string>
    <string name="personal_chassis_guanju_def">"Veuillez entrer le numéro de plaque d'immatriculation"</string>
    <string name="personal_chassis_zhenshu">Numéro de certificat</string>
    <string name="personal_chassis_zhenshu_def">"Veuillez entrer un numéro de certificat d'enregistrement"</string>
    <string name="car_number_must">Le numéro doit comprendre 5 chiffres</string>
    <string name="chassis_number_must">Le numéro de chassis du véhicule doit comprendre 17 chiffres</string>
    <string name="engine_number_must">Le numéro du moteur doit comprendre 8 chiffres</string>
    <string name="charging">Le téléphone est en charge</string>
    <string name="charging_tip1">Chargé complètement après %1$s</string>
    <string name="charging_tip2">Chargé à %1$s</string>
    <string name="charging_full_tip">Chargé complètement</string>
    <string name="phone_voice_title">Projection de sonnerie du téléphone portable</string>
    <string name="push_activity">Activité</string>
    <string name="push_main_title">%1$s article</string>
    <string name="push_main_content">Activités récentes non lues</string>
    <string name="query_violation">Violation du code de conduite</string>
    <string name="violationdetail">Détails des violations du code de conduite</string>
    <string name="violationall">Le nombre total de violations</string>
    <string name="ci">Temps</string>
    <string name="chossecity">Choisir une ville</string>
    <string name="ready_city">Ville enregistrée</string>
    <string name="citychange">Changer la ville</string>
    <string name="addfen">Points accumulés</string>
    <string name="fen">Points</string>
    <string name="yuan">Yuan</string>
    <string name="fa">Fine</string>
    <string name="kou">Déduire</string>
    <string name="manney">Total des pénalités</string>
    <string name="query">Question</string>
    <string name="carisafe">Aucun rapport de violation</string>
    <string name="usercity">Vous avez ajouté la ville</string>
    <string name="carnum" />
    <string name="mycar">Ma voiture</string>
    <string name="notdeai">violation</string>
    <string name="fakuang">fine</string>
    <string name="koufen">Marquage</string>
    <string name="choose_oneormore_city">Choisir une autre ville</string>
    <string name="please_choose_city">Choisir une ville</string>
    <string name="please_put_carjia">Saisir un numéro</string>
    <string name="please_put_fdj">Saisir le numéro du moteur</string>
    <string name="please_put_cartype">"Numéro d'immatriculation"</string>
    <string name="search_near">Rechercher à proximité</string>
    <string name="message_erro">"Erreur d'entrée"</string>
    <string name="restriction">Restriction</string>
    <string name="restriction_title">Restriction du trafic</string>
    <string name="restriction_title2">En fonction du trafic</string>
    <string name="choossecity">Choix de la ville</string>
    <string name="restriction_tip_title">Réduisez votre vitesse</string>
    <string name="restriction_tip_info">Nouvelles informations via radio diffusion</string>
    <string name="trafficlip">"*Cette caractéristique est appropriée uniquement pour les véhicules particuliers munis d'une plaque d'immatriculation locale"</string>
    <string name="nowhavenotraffic">Aucun trafic actuellement</string>
    <string name="pleasechecknet">Récupération des données impossible, merci de vérifier vos connexions réseaux</string>
    <string name="nodate">Impossible de récupérer les données</string>
    <string name="todaytraffic">"Trafic d'aujourd'hui"</string>
    <string name="torrowtraffic">Trafic de demain</string>
    <string name="today">"Aujourd'hui"</string>
    <string name="tormorow">Demain</string>
    <string name="notraffic">Fluide</string>
    <string name="trafficwei">Numéro de fin des voitures interdites</string>
    <string name="notrafficwei">Numéro de fin des voitures autorisées</string>
    <string name="holiday">Vacances</string>
    <string name="noholiday">Jour normal</string>
    <string name="city">Ville</string>
    <string name="jin">Beijing</string>
    <string name="tianjin">Tianjin</string>
    <string name="ji">Ji</string>
    <string name="chuan">Chuan</string>
    <string name="gui">Gui</string>
    <string name="zhe">Zhe</string>
    <string name="gan">Gan</string>
    <string name="ganzhou">Ganzhou</string>
    <string name="ganzhou2">Ganzhou M</string>
    <string name="beijing">Pékin</string>
    <string name="tianjing">Tianjing</string>
    <string name="changchun">Changchun</string>
    <string name="nanchang">Nanchang</string>
    <string name="chengdu">Chengdu</string>
    <string name="guiyang">Guiyang</string>
    <string name="hangzhou">Hangzhou</string>
    <string name="lanzhou">Lanzhou</string>
    <string name="nanjing">Nanjing</string>
    <string name="shake">Secouer</string>
    <string name="shake_tip">Certains téléphones ne supportent pas la fonction Secouer</string>
    <string name="shake_type">Fonction Secouer</string>
    <string name="shake_size">Intensité</string>
    <string name="shake_type_title">Fonction Secouer</string>
    <string name="shake_size_title">Intensité</string>
    <string name="shake_type_tip">Reconnaissance vocale/Chanson suivante</string>
    <string name="shake_type_tip_no_mic">Chanson suivante</string>
    <string name="shake_size_tip">Doux/Fort</string>
    <string name="shake_open_tip">Veuillez activer la fonction Secouer.</string>
    <string name="shop_bc">Boutique Roid-Mi </string>
    <string name="shop_shake_bc">Acheter le Roid-Mi</string>
    <string name="shop_tip">Faites-vous plaisir avec une expérience de conduite intelligente et intéressante !</string>
    <string name="settings">Règlages</string>
    <string name="settings_url">Adresse du serveur</string>
    <string name="sex_man">Homme</string>
    <string name="sex_woman">Femme</string>
    <string name="update_title">Vérifier les mises à jour</string>
    <string name="update_state_no">Dernière version actuellement</string>
    <string name="update_state_yes">Nouvelle version à mettre à jour</string>
    <string name="update_timeout">Requête trop longue !</string>
    <string name="update_not_find_file">Fichier APK introuvable !</string>
    <string name="update_getInfo">Vérification des mises à jour…</string>
    <string name="update_download_info">Téléchargement de la dernière version %1$s...</string>
    <string name="update_download_progress">%1$s/%2$s</string>
    <string name="update_download_fail">Erreur ! Réessayez !</string>
    <string name="update_download_again">Téléchargez à nouveau</string>
    <string name="update_latest">Vous avez la dernière version.</string>
    <string name="update_latest_version">Mise à jour trouvée: %1$s</string>
    <string name="update_download">Mettre à jour maintenant</string>
    <string name="update_install">Installation</string>
    <string name="update_dialog_title">Essayez la nouvelle version ! （Version v%1$s）</string>
    <string name="update_dialog_title_force">"Nouvelle version. Pour continuer à utiliser l'application, vous devez installer la nouvelle version!"</string>
    <string name="update_dialog_not_update">Plus tard</string>
    <string name="update_dialog_update">Mettre à jour maintenant</string>
    <string name="update_notify_title">Notification de mise à jour</string>
    <string name="update_notify_content">Une nouvelle version ? Appuyez pour vérifier</string>
    <string name="voice_title">Assistance vocale</string>
    <string name="voice_stick_title">Guide des astuces</string>
    <string name="listent_voice">Veuillez parler après le bip sonore</string>
    <string name="you_can_speak">Vous pouvez le dire ainsi.</string>
    <string name="joke">Vous plaisantez ?</string>
    <string name="beijing_weather">Météo de Pékin"</string>
    <string name="please_check_power">"Échec de l'enregistrement, veuillez vérifier si les enregistrements sont permis"</string>
    <string name="valtage">Tension de la batterie</string>
    <string name="valtage_normal">La tension de la batterie est normale</string>
    <string name="valtage_abnormal">La tension de la batterie est anormale</string>
    <string name="valtage_tip">Tension actuelle %1$sV</string>
    <string name="valtage_abnormal_tip">Merci de vérifier de suite !</string>
    <string name="valtage_switch_title">Alerte de tension anormale</string>
    <string name="valtage_switch_tip">Utilisez pour contrôler le guide des couleurs de la led de notification</string>
    <string name="valtage_result_tip">Table de référence des tensions de batteries</string>
    <string name="valtage_type_V12">Petit véhicule</string>
    <string name="valtage_type_V24">Gros véhicule</string>
    <string name="voltage_size">Tension</string>
    <string name="voltage_sure">Décider</string>
    <string name="voltage_detail">Guide</string>
    <string name="voltage_V12size_1">"&lt;10.8V
(before starting)"</string>
    <string name="voltage_V12size_2">"10.8~12V
(after starting)"</string>
    <string name="voltage_V12size_3">"12~12.8V
(before starting)"</string>
    <string name="voltage_V12size_4">"12.8~13.2V
(after starting)"</string>
    <string name="voltage_V12size_5">"13.2~15V
(after starting)"</string>
    <string name="voltage_V12size_6">">15V
(after starting)"</string>
    <string name="voltage_V24size_1">&lt;20V</string>
    <string name="voltage_V24size_2">20~24V</string>
    <string name="voltage_V24size_3">24~29V</string>
    <string name="voltage_V24size_6">>29V</string>
    <string name="voltage_sure_low_too">Trop faible</string>
    <string name="voltage_sure_low">Faible</string>
    <string name="voltage_sure_normal">Normal</string>
    <string name="voltage_sure_hight_too">Trop élevé</string>
    <string name="voltage_detail_normal">——</string>
    <string name="voltage_detail_1">"Impossible de démarrer le véhicule, Vous pourriez être amené à changer l'accumulateur"</string>
    <string name="voltage_detail_2">Difficulté pour démarrer, merci de déconnecter tout autre dispositif électrique et commencer la recharge du véhicule</string>
    <string name="voltage_detail_4">"Il semblerait que la batterie ne se charge pas, veuillez vérifier le moteur ou autre charge électrique"</string>
    <string name="voltage_detail_6">"Il y a un risque d'endommager l'accumulateur, merci de vérifier le stabilisateur de moteur"</string>
    <string name="voltage_size_tip">Ce résultat de détection est donné à titre indicatif, des résultats de test technique effectué par un professionnel sont recommandées.</string>
    <string name="web_load_fail">Impossible de charger la page</string>
    <string name="please_opennet">Échec de la requête, merci de vérifier votre connexion Internet</string>
</resources>
