<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Roid-Mi</string>
    <string name="app_name_show">Transmetteur Bluetooth</string>
    <string name="app_version">Version app: %1$s</string>
    <string name="btn_ok">OK</string>
    <string name="btn_cannel">Annuler</string>
    <string name="btn_allow">Autoriser</string>
    <string name="btn_refused">Refuser</string>
    <string name="btn_open">Activer</string>
    <string name="btn_close">Désactiver</string>
    <string name="btn_next">Étape suivante</string>
    <string name="Data_fail">Erreur de données</string>
    <string name="delete">Supprimer</string>
    <string name="delete_success">Supprimé !</string>
    <string name="delete_fail">Erreur de suppression !</string>
    <string name="bt_lost">Connexion Bluetooth interrompue !</string>
    <string name="fm_mhz">MHz</string>
    <string name="fm_set_note">FM Envoi réalisé !</string>
    <string name="Must_Num_Char">Chiffres et lettres uniquement</string>
    <string name="No_Data">Pas de données</string>
    <string name="No_Create_File">Impossible de créer un fichier</string>
    <string name="Not_NULL">Ne peut être vide !</string>
    <string name="Net_not_connected">Vérification de réseau si connecté</string>
    <string name="Net_time_out">Requête trop longue, veuillez vérifier votre réseau</string>
    <string name="No_WIFI">"Alerte de consommation de données mobile : 
Peut engendrer des frais supplémentaires importants.
Appuyez sur OK pour Continuer !"</string>
    <string name="recommend_1">(Recommandé）</string>
    <string name="recommend_2">(Recommandé)</string>
    <string name="space_insufficient">Espace disque insuffisant !</string>
    <string name="unit_hour">%1$s heures</string>
    <string name="unit_minute">%1$s minutes</string>
    <string name="welcome">Bienvenue</string>
    <string name="dian">·</string>
    <string name="about">À propos...</string>
    <string name="bt_link_ok">Lié</string>
    <string name="bt_link_fail">Non lié</string>
    <string name="car_service">SAV automobile</string>
    <string name="used_car">"Voiture d'occasion"</string>
    <string name="car_maintenance">Maintenance automobile</string>
    <string name="channel_change">Changer</string>
    <string name="channel_change_power">Débruitage éteint</string>
    <string name="channel_change_power_tip">"Améliorer l'anti-parasitage et la qualité de la tonalité"</string>
    <string name="channel_set_title">Paramétrer les fréquences</string>
    <string name="channel_curr">FM : %1$sMHz</string>
    <string name="channel_send_current">Canal actuel</string>
    <string name="channel_prompt">Ajustement FM du véhicule</string>
    <string name="channel_recommend">Recommendé</string>
    <string name="channel_find_empty">Recherche des fréquences MHz non utilisées, Merci de patienter</string>
    <string name="download_fail_nofilename">Impossible de télécharger le fichier（400）</string>
    <string name="my_device">Mon appareil</string>
    <string name="device_bc">Chargeur auto avec Bluetooth</string>
    <string name="device_bu">USB avec Bluetooth</string>
    <string name="device_ty">TPMS</string>
    <string name="device_bu_title">Roidmi USB avec Bluetooth</string>
    <string name="device_ty_title">Roidmi TPMS</string>
    <string name="device_link">Connecté au Bluetooth</string>
    <string name="device_version">Version du Firmware</string>
    <string name="device_update_title">%1$s Mise à jour du Firmware</string>
    <string name="device_update_hint">Tenir le téléphone à proximité lors de la mise à jour</string>
    <string name="device_update_num">Déjà fait %1$s</string>
    <string name="device_update_success">Mise à jour effectuée</string>
    <string name="device_update_fail">Mise à jour échouée</string>
    <string name="device_update_rstart">Redémarrer</string>
    <string name="device_updating">Mise à jour du périphérique, merci de ne pas quitter</string>
    <string name="device_update_notify_title">Notification de mise à jour du périphérique</string>
    <string name="device_update_notify_content">Nouvel version du périphérique，mettez-le à jour et réessayez</string>
    <string name="device_latest_version">Dernière version du périphérique</string>
    <string name="device_geting_version">Obtention des informations du périphérique, veuillez patienter</string>
    <string name="device_get_version_fail">"Impossible d'obtenir les informations du périphérique, merci de vérifier votre réseau Internet"</string>
    <string name="device_get_version_unknow">"Impossible d'obtenir les informations du périphérique (code d'erreur : 103)"</string>
    <string name="bc_no_Link">"Merci de connecter le Roid-Mi"</string>
    <string name="bc_bt_lost">Roid-Mi non connecté</string>
    <string name="drive_title_today">"Les informations de conduite du jour"</string>
    <string name="drive_title">Informations de conduite</string>
    <string name="drive_title_drive">Conduite</string>
    <string name="drive_title_drive_today">"Conduite aujourd'hui :"</string>
    <string name="drive_time_0">"Roid-Mi, des surprises infinies !
 Conduisez et profitez"</string>
    <string name="drive_time_30_1">"Félicitations pour votre comportement et votre conduite responsable !
Vous serez dans l'historique des conducteurs responsables de Chine"</string>
    <string name="drive_time_30_2">"Félicitations, vous êtes déjà populaire en conduite responsable.
 Vous êtes désormais au sein des meilleurs conducteurs reponsables de Chine"</string>
    <string name="drive_time_30_3">"Vous êtes de plus en plus respectueux de l'environnement, et ce, un peu plus chaque jour, notre but est encore plus proche"</string>
    <string name="drive_time_60">"Oh, et bien, réalisons le rêve de conduite moins d'une heure par jour"</string>
    <string name="drive_time_120">Félicitations, vous êtes en bonne voie vers une conduite responsable</string>
    <string name="drive_time_300_1">"Félicitations, vous laissez votre empreinte dans la liste de Beverly Hillbillies
 Utilisez le un peu plus chaque jour pour avoir plus de fun"</string>
    <string name="drive_time_300_2">Waouh, Si votre temps de conduite quotidien est de plus de 2 heures, vous serez dans la liste Roidmi de Beverly Hillbillies</string>
    <string name="drive_time_300_more_1">"Waouh, vous êtes l'un des chinois de Beverly Hillbillies pour votre conduite. Pensez à vous aérer l'esprit ?"</string>
    <string name="drive_time_300_more_2">"Waouh, vous êtes dans le top de la liste des chinois de Beverly Hillbillies. Loin devant d'autres dans l'esprit, ce n'est pas si cool hein ?"</string>
    <string name="feed_back">Commentaire</string>
    <string name="defout_contact">Vos coordonnées (e-Mail, Mobile, QQ)</string>
    <string name="defout_content">Merci, nous allons le prendre en considération avec la plus grande attention votre commentaire et vos suggestions</string>
    <string name="fb_content_empty">Merci de laisser vos suggestions !</string>
    <string name="fb_send">Envoyer</string>
    <string name="fb_sending">Envoi…</string>
    <string name="fb_send_success">Envoi réussi</string>
    <string name="fb_send_fail">Envoi échoué</string>
    <string name="feed_back_list_null1">Au plaisir de vous lire.</string>
    <string name="feed_back_list_null2">Vous apporter la meilleure des expériences !</string>
    <string name="feed_back_notify_title">Réponse à vos commentaires</string>
    <string name="feed_back_notify_content">Votre commentaire a eu une réponse, appuyez pour afficher le contenu</string>
    <string name="guide_show">www.roidmi.com</string>
    <string name="guide_start_up">Commencez</string>
    <string name="guide_start_up_info1">Assurez vous du bon fonctionnement du programme</string>
    <string name="guide_start_up_info2">"Une fois l'installation réussie, appuyez sur la touche Retour pour revenir sur cet écran"</string>
    <string name="guide_start_up_setting">Commencer le paramètrage</string>
    <string name="guide_install">"C'est parti!"</string>
    <string name="guide_install_info">Insérer le  Roid-Mi dans la prise allume cigare</string>
    <string name="guide_install_ok">OK, suivant!</string>
    <string name="guide_bt">Bluetooth</string>
    <string name="guide_bt_info">Entrez dans les paramètres du Bluetooth pour appairer votre appareil</string>
    <string name="guide_bt_link_info">Une fois appairé, appuyé sur Retour.</string>
    <string name="guide_bt_setting">Paramètres Bluetooth</string>
    <string name="guide_bt_success">Bluetooth OK</string>
    <string name="guide_bt_success_info">Votre téléphone est maintenant connecté !</string>
    <string name="voice_detection_title">Test de la voix</string>
    <string name="voice_detection_tip">"Appuyez sur 'TEST' et vérifiez que vous entendez bien votre voix"</string>
    <string name="send_voice">TEST</string>
    <string name="send_voice_fail">"Je ne m'entends pas. Changez de fréquence."</string>
    <string name="send_voice_success">"J'entends! Suivant."</string>
    <string name="defalut_player">Lecteur de musique par défaut</string>
    <string name="defalut_player_detail">"Vous pouvez le modifier dans les paramètres de l'application."</string>
    <string name="begin_use">Commencer à utiliser votre Roid-Mi</string>
    <string name="fm_setting">Paramètres FM</string>
    <string name="fm_setting_detial">Réglez votre autoradio sur la fréquence:</string>
    <string name="fm_setting_info">La recherche automatique va régler votre fréquence</string>
    <string name="go_to">Retour</string>
    <string name="help">Aide</string>
    <string name="help_Q1">"1.Le RoidMi est introuvable via Bluetooth"</string>
    <string name="help_A1">Astuce : Premièrement, retirez le RoidMi de la prise allume-cigare, et réinsérez le. Désactivez le Bluetooth de votre téléphone pendant 10 secondes et réactivez-le. Recherchez à nouveau le Roid-Mi.</string>
    <string name="help_Q2">2.Impossible de connecter le RoidMi via Bluetooth</string>
    <string name="help_A2">"Astuce : Après l'avoir éteint et retiré, insérez le Roid-Mi dans la prise allume-cigare à nouveau. Faites une nouvelle recherche et reconnectez-le."</string>
    <string name="help_Q3">"3.L'audio ne fonctionne pas, même si le Roid-Mi est connecté via Bluetooth"</string>
    <string name="help_A3">"Astuce : Allez sur la page d'accueil de l'application Roid-Mi; Appuyez sur Fréquence FM. Réglez la fréquence d'envoi du lecteur. Ajustez la fréquence FM de l'autoradio sur la même fréquence"</string>
    <string name="help_Q4">4.Pas le bon lecteur de musique par défaut</string>
    <string name="help_A4">"Astuce : Allez dans l'application  Roid-Mi. Sélectionnez le lecteur que vous préférez.</string>
    <string name="help_Q5">5.Après avoir paramétrer le mode Lecture Automatique, le lecteur de musique ne s'ouvre pas automatiquement.</string>
    <string name="help_A5">"Astuce : Ajouter l'application  Roid-Mi qui gère le Roid-Mi comme une application protégée et autorisée à fonctionner en fond de tâche."</string>
    <string name="help_Q6">6.Désactivez le mode Lecture Automatique</string>
    <string name="help_A6">"Astuce : Allez sur la page d'accueil de l'application Roid-Mi; Arrêtez la lecture automatique quand vous démarrer votre véhicule."</string>
    <string name="help_Q7">"7.Pas besoin d'assistance vocale"</string>
    <string name="help_A7">"Astuce : Appuyez l'icône en haut à droite de l'accueil ; Appuyez sur Paramètres et désactivez l'assistance vocale."</string>
    <string name="help_Q8">8.Comment changer la couleur de la lumière du Roid-Mi ?</string>
    <string name="help_A8">"Astuce : Allez sur la page d'accueil de l'application Roid-Mi; Appuyez sur Paramètres LED et sélectionnez la couleur qui vous correspond."</string>
    <string name="help_Q9">9.Impossible d'utiliser votre lecteur audio préféré avec le mode Lecture Automatique ?</string>
    <string name="help_A9">"Astuce : Assurez-vous que le lecteur audio s'est reconnecté ; Fermer le guide du lecteur audio si vous avez la version à jour."</string>
    <string name="help_Q10">10.Impossible d'utiliser une quelconque application de musique ?</string>
    <string name="help_A10">"Astuce : Votre Roid-Mi n'est pas compatible avec cette application. Nous vous recommandons d'utiliser des lecteurs audio comme KuGoo, TTPOD, KUWO, QQ Music etc."</string>
    <string name="help_Q11">11.Comment lancer la reconnaissance vocale ? Que comprends la reconnaissance vocale ?</string>
    <string name="help_A11">"Astuce：1. Allez sur la page d'accueil de l'application Roid-Mi, Appuyez sur l'icône Reconnaissance Vocale. 2. Quand l'application est en fonctionnement, secouez votre téléphone pour passer en reconnaissance vocale. Après la courte intonation, vous pourrez parler librement, comme raconter une blague, parler du temps qu'il fait aujourd'hui. Le système vous donnera automatiquement le résultat après l'analyse."</string>
    <string name="help_Q12">12.Comment changer de musique ?</string>
    <string name="help_A12">"Astuce ： L'application offre les fonctions en secouant le téléphone (échange de musique, reconnaissance vocale...). Secouer votre téléphone pendant la lecture d'une chanson, il jouera la chanson suivante."</string>
    <string name="help_Q13">13.Roid-Mi non détecté.</string>
    <string name="help_A13">"Astuce : Après un moment, si le Roid-Mi est toujours introuvable alors qu'il est allumé, essayer de relancer la fonction Bluetooth sur votre téléphone et recherchez le Roid-Mi."</string>
    <string name="help_Q14">14.Si le Roid-Mi était appairé avec un autre téléphone auparavant ?</string>
    <string name="help_A14">Astuce : Éteindre la connexion Bluetooth du téléphone avec lequel il était précédemment précédemment, et faite une nouvelle recherche avec le téléphone avec lequel vous voulez appairer le Roid-Mi.</string>
    <string name="help_Q15">15.Si le téléphone s'est déconnecté.</string>
    <string name="help_A15">"Astuce : Redémarrez le téléphone et lancer l'application de Roid-Mi."</string>
    <string name="help_Q16">16.Si le Roid-Mi a un faux contact.</string>
    <string name="help_A16">"Astuce : Nettoyez les cendres présentes dans la prise allume-cigare s'il y en a."</string>
    <string name="help_Q17">"17.Comment faire avec un autoradio FM avec lequel il n'est pas possible d'ajuster la fréquence manuellement ?"</string>
    <string name="help_A17">"Astuce : Ajustez la fréquence de l'application sur la même fréquence que l'autoradio."</string>
    <string name="help_Q18">"18.Pourquoi préférer une fréquence inoccupée ?"</string>
    <string name="help_A18">"Astuce : Les grosses fréquences FM peuvent interférer avec les faibles fréquences, nous vous recommandons d'utiliser 3 fréquences inoccupées."</string>
    <string name="help_Q19">19.Comment trouver la meilleure fréquence ?</string>
    <string name="help_A19">"Astuce : S'il n'y a pas de meilleure fréquence qu'une autre dans votre région. Vous devriez ajuster manuellement votre frequence de 0.1MHz FM en + ou en - pour avoir une fréquence sans interférence, également ajuster l'application sur votre téléphone mobile sur la même fréquence. Si cela fonctionne correctement et que votre fréquence est stable pendant une certaine période, n'hésitez pas à nous partager votre fréquence. Nous recommanderons cette fréquence à tous les autres utilisateurs qui habitent la même ville que vous lors de la prochaine mise à jour."</string>
    <string name="info_center">Centre d\'information</string>
    <string name="nomessage">"Vous n'avez aucun Message"</string>
    <string name="login">Se connecter</string>
    <string name="logining">Connexion…</string>
    <string name="login_fail">Échec de connexion!</string>
    <string name="login_out">Se déconnecter</string>
    <string name="login_out_info">Êtes-vous sûr ?</string>
    <string name="login_out_btn">Se déconnecter</string>
    <string name="LED_title">Définir la couleur de la LED</string>
    <string name="LED_close">Quitter</string>
    <string name="LED_red">Rouge</string>
    <string name="LED_green">Vert</string>
    <string name="LED_blue">Bleu foncé</string>
    <string name="LED_qing">Bleu</string>
    <string name="MIC">Mains libres</string>
    <string name="MIC_switch">Passer en Mains libres</string>
    <string name="MIC_open_title">Confirmez pour activer la fonction mains libres ?</string>
    <string name="MIC_open_tip">"Il n'est pas conseillé de passer des appels en conduisant, merci d'utiliser cette fonction à faible vitesse ou à l'arrêt !"</string>
    <string name="music_title1">"Musique d'ambiance"</string>
    <string name="music_title2">Populaires</string>
    <string name="music_title3">Top des Radios</string>
    <string name="music_default">Défaut</string>
    <string name="music_download">Téléchargées</string>
    <string name="music_recommend">Recommendées</string>
    <string name="music_not_install">Application non intallée !</string>
    <string name="music_mode">Lecture automatique</string>
    <string name="music_choose">Choisir un lecteur</string>
    <string name="more_player">"Plus d'applications"</string>
    <string name="music_chose_app">Choisir une application</string>
    <string name="music_set_title">Choisissez votre lecteur</string>
    <string name="music_set_bt_note">Enregistré !</string>
    <string name="music_set_play">Redémarrez le Bluetooth en quittant le lecteur audio</string>
    <string name="protocol">Conditions d\'utilisation</string>
    <string name="protocol_title_1">I. Conditions générales</string>
    <string name="protocol_content_1">"
1.Les utilisateurs doivent accepter Conditions générales d'utilisations et acceptent de fournir toutes les informations nécessaires lors de la procédure de création de compte. Lors de la procédure de création de compte, si vous avez appuyé sur Valider, cela sous-entends que les utilisateurs ont pris connaissance des termes avec Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd. et adhèrent sans réserve à l'intégralité des termes et conditions. 

2.Après l'enregistrement, Wuxi Romi Information Technology Co., Ltd fournira à tous les utilisateurs un compte dédié ainsi que les identifiants, que l'utilisateur devra conserver en lieu sûr et par ses propres moyens. Les utilisateurs sont responsables de toutes les activités connues sur leur compte. 

3.Les utilisateurs peuvent uniquement utiliser les services proposés avec les canaux fournis par RoidMi. Lorsque l'utilisateur l'utilise ainsi, leur comportement est considéré comme un accord pour l'utilisation du service et le consentement des toutes sortes d'annonces dans le service du firmware Roidmi. 

4.Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd., se réserve le droit de mettre à jour et de réviser les conditions d'utilisation de Roid-Mi  et les termes d'autres services ainsi que les annonces à tout moment sans préavis. Il est de votre responsabilité de vérifier la mise à jour du firmware Roidmi périodiquement et de vous conformer aux dispositions pertinentes de son utilisation.

Avant d'utiliser les services fournis par le Roid-Mi, vous devez lire attentivement le contrat de service. Si vous êtes en désaccord avec cet accord de service et/ou sa modification à tout moment, vous pouvez prendre l'initiative d'annuler le service fourni par le Roid-Mi. Une fois que vous utilisez le service du firmware Roidmi, il est considéré que vous avez compris et êtes entièrement d'accord avec le contenu de l'accord de service, y compris les modifications de Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd à l'entente de service à tout moment, et de devenir un utilisateur du pilote Roidmi."</string>
    <string name="protocol_title_2">"Ⅱ.Renseignements sur l'inscription et la protection de la vie privée<string>
    <string name="protocol_content_2">"
1.Wuxi Roidmi Information Technology Co., ltd. has the ownership of the Roidmi Driver account i.e. the Roidmi Driver user ID. After the users complete the registration procedures, they can obtain the right to use the Roidmi Driver accounts. Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd., is not responsible for any problems and consequences caused by untrue registration information since the users have to provide detailed and accurate personal information timely, and constantly update the registration information. Meanwhile all the original information inputted will be kept as the registration information. 

2.Wuxi ROIDMI Information Technology Co., Ltd. has the right to stop continuing services if we find that the user is not the account registered person. If users should immediately notify Wuxi Roidmi Information Technology Co., ltd. if they find the accounts were illegally used by others. The users, rather than Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd., shall bear the loss and other legal responsibilities due to the illegal use of accounts No. and passwords by others being caused by hacking or violation of the provisions of the Agreement. 

3.Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd. won't publish or provide the individual registration information to 3rd parties, unless 
（1）obtaining the clear user authorization in advance; 
（2）only disclosure of your personal information so as to provide you with the products and services; 
（3）in accordance with relevant laws and regulations; 
（4）as required by the relevant governmental departments; 
（5）to maintain the legitimate rights and interests of Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd. 

4.The Roidmi Driver APP will collect the users personal identification information when the users have registered in the Roidmi Driver account, or used other Roidmi Driver products or services, or browsed on Roidmi Driver web pages, or participated in promotions and prize game. In terms of the users personal identification information, Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd. will not provide, sell, lease, share and exchange to any third parties. However, the users agree that their personal identification information can be used to improve the services and the contents of the web pages by Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd.. 

5.When the users use the Roidmi Driver, it will take the initiative or passively collect and access to the various data and information generated by the users, including but not limited to the location information, IP address, device information, cookies, etc. The users agree in no regrets that the Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd. has the right to use the above data and information. Meanwhile in order to improve the Roidmi Driver product and its services, etc., we might provide the data and information to 3rd parties as well. 

6.In order to give the users a better service during their use of the products, Roidmi Driver may, via your mobile phone, apply a variety of positioning technology, which the users agree with Roidmi in no regrets to use such technologies or authorize 3rd parties to use them to provide service."</string>
    <string name="protocol_title_3">Ⅲ.Rules for Use</string>
    <string name="protocol_content_3">"
1.: Users must comply with the relevant laws and regulations of the Peoples Republic of china in the use of Bluetooth FM services. Such improper behaviors or illegal activities shall not be conducted by the users, including but not limited to as followings: 
·To upload, display, post, transmit, or otherwise send a letter containing one of the following; 
·Against the basic principles of the Constitution 
·Endangering national security, leaking state secrets, subverting state power, destructing national unity 
·Damage to national honor and interests 
·Incitement to ethnic hatred and ethnic discrimination, undermining national unity 
·Destruction of national religious policy, promoting the cult and the feudal superstition 
·Spreading rumors, disturbing social order, breaking the social stability 
·Spreading obscene, pornographic, gambling, violence, murder, terror or to commit crimes 
·Insulting or slandering others; infringement upon the legal rights of others 
·Containing false, harmful, threatening, against the others privacy, harassing, defamatory, vulgar, obscene, or other morally objectionable contents 
·Contents that are restricted or prohibited by the laws, regulations, rules and other standards 
·Do not using network service system for illegal purposes. 
·Do not use the Roidmi Driver services engaged in the following activities. 
·Access to computer information network or use computer information network resources without permission 
·To do delete, modification or adding in the computer information network without permission, 
·To enter the computer information network, and to do deleting, modifying and adding on the data and application program stored, processed, and transmitted without permission 
·Intentionally making, spreading computer virus, and other destructive program 
·Other acts endangering the safety of computer information network 

2.The users agree to compensate Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd., and its associated companies, any claims by 3rd parties or losses, including reasonable attorney fees due to violation against the provisions of this agreement or the relevant provisions of the terms of service. In this regard, Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd. has the right, including but not limited, to delete the information contents published by the users, suspend the use, terminate the services, limit the use of the FM account number, withdraw the car Bluetooth account, hold the users' legal responsibility etc. according to the behaviors of the users. Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd. has the right to withdraw the account for the maliciously registered Roidmi Driver account or the using of Roidmi Driver account for illegal activities, making trouble, harassment, deception, and other behaviors to violation of the agreement. At the same time, Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd. will assist the judicial department to investigate it to the circumstances. 

3.Users may not copy, sell or re-sell any part of the services or the use and obtaining of the services for the commercial purposes. 

4.Users are required to take legal responsibility for their own behavior in the use of the Roidmi Driver services, including but not limited to: compensate for infringement, and give remedy in equal value to Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd. after they bear in advance the administrative penalty or compensation for the infringement damage caused by the activities of the users."</string>
    <string name="protocol_title_4">Ⅳ.Service Content</string>
    <string name="protocol_content_4">"
1.The specific content of the Roidmi Driver service is provided by Wuxi Roidmi Information technology Co., Ltd. according to the actual situation. 

2.The new products, new features, new services provided by Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd. are subject to the regulations of this service agreement, unless otherwise stipulated. 

3.In order to use this service, you have to access to the Internet via the legitimate 3rd party able to provide internet services, and pay the relevant service fees by yourselves. In addition, you need to be equipped with all necessary equipment, including computer, data machine or other access devices to connect to the Internet. 

4.In view of the special nature of the network service, the users agree that Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd. has the right to change, interrupt or terminate part or all of the network services at any time without prior notice. Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd. doesn't guarantee that the network services will not be interrupted, nor do they guarantee the timeliness, security, and accuracy of network services. 

5.Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd. need to regularly or irregularly do maintenance for the network services platform or the related equipment. Therefore, they don't need to take any responsibility for such case of network interruption in reasonable time, even during the paid service period of time. Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd. reserves the right to suspend any part of the service without prior notice due to maintenance, upgrading or other purposes. 

6.Both this service and other 3rd party may provide links to websites or resources, which is without the control of Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd. Users, rather than Roidmi know if these websites or resources are available to use. Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd. is not responsible for the existence of any content, advertising, products or other information from such websites or resources, nor is Roidmi responsible for any damage or loss arising from the use or reliance on any such websites or resources, or any contents, products or services. 

7.Users clearly agree that the risk of its use of the Roidmi Driver services will be entirely undertaken by themselves. Users understand and accept that any information obtained by downloading or using the Bluetooth FM services is determined by the users themselves, and they will assume the system damage, data loss, and any other risk. Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd. doesn't guarantee any shopping services, transaction process, and recruitment information on the internet. 

8.Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd. reserves the right to close the account without a login for 6 months. 

9.Regardless of any notification in advance, Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd. has the right to temporarily or permanently modify or terminate the Roidmi Driver services (or any part thereof) at any time without being held for any responsibility. 

10.Termination of Service 
. You agree that the Roidmi Driver, based on its own consideration, for any reason, including but not limited to long time not used, or violation of the text and spirit of the service agreement by yourself, terminates your password, account number or the service, and removes any contents during the service period. You agree that the services provided in accordance with the provisions of this service agreement can be interrupted or terminated without prior notice. You acknowledge and agree that the Roidmi Driver can immediately close or delete your account and all relevant information and documents in your account. In addition, you agree that the Roidmi Driver does not assume any responsibility to you or any 3rd party due to the interruption or termination of your account and closing or deleting of the related information and documents."</string>
    <string name="protocol_title_5">Ⅴ.Others</string>
    <string name="protocol_content_5">"
1.The conclusion, execution and interpretation of this agreement shall apply to the laws of the Peoples Republic of China. 

2.If any disputes occur over the contents of the agreement or the execution thereof, they shall be settled through friendly negotiation. Each party can file a lawsuit against the other in the peoples Court of where Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd. located if there is no settlement reached. 

3.Even if the Roidmi Driver does not exercise or perform any rights or provisions of the service agreement, nor does it constitute a waiver of the aforementioned rights. 

4.Even if any of the terms of this agreement, regardless of the reason for which the full or part of the agreement is invalid or does not have the execution, the remaining provisions of this agreement shall remain valid and binding. 

Please inform Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd, of any violation against the service agreement and any other single service term. 

Although the product, in the process of driving will bring you a lot of convenience, we strongly recommend that you use this product properly for your driving safety. Wuxi Roidmi Information Technology Co., Ltd.is not responsible for all kinds of accidents caused by improper use of the product in the process of driving."</string>
    <string name="personal_info_title">Informations personnelles</string>
    <string name="personal_null">Non paramétré</string>
    <string name="personal_nick">Pseudo</string>
    <string name="personal_cartype">Type de véhicule</string>
    <string name="personal_car_model">Modèle de véhicule</string>
    <string name="personal_plate_number">"Numéro d'immatriculation"</string>
    <string name="personal_plate_number_def">Les 5 numéros au dos</string>
    <string name="personal_chassis_number">Numéro du chassis du véhicule</string>
    <string name="personal_chassis_number_def">Veuillez entrer le dernier numéro du chassis %1$d </string>
    <string name="personal_chassis_number_def2">Veuillez entrer le numéro complet de châssis</string>
    <string name="personal_engine_number">Numéro du moteur</string>
    <string name="personal_engine_number_def">Veuillez entrer le dernier numéro du moteur %1$d</string>
    <string name="personal_engine_number_def2">Veuillez entrer le numéro complet du moteur</string>
    <string name="personal_chassis_name">Nom du propriétaire</string>
    <string name="personal_chassis_name_def">Veuillez entrer le nom du propriétaire</string>
    <string name="personal_chassis_shenfen">Identité du propriétaire</string>
    <string name="personal_chassis_shenfen_def">"Veuillez entrer l'identité du propriétaire"</string>
    <string name="personal_chassis_shenfenall_def">"Entrez l'identité complète"</string>
    <string name="personal_chassis_guanju">Enregistrement de l'administration du véhicule</string>
    <string name="personal_chassis_guanju_def">"Veuillez entrer le numéro de plaque d'immatriculation"</string>
    <string name="personal_chassis_zhenshu">Numéro de certificat</string>
    <string name="personal_chassis_zhenshu_def">"Veuillez entrer un numéro de certificat d'enregistrement"</string>
    <string name="car_number_must">Le numéro doit comprendre 5 chiffres</string>
    <string name="chassis_number_must">Le numéro de chassis du véhicule doit comprendre 17 chiffres</string>
    <string name="engine_number_must">Le numéro du moteur doit comprendre 8 chiffres</string>
    <string name="charging">Le téléphone est en charge</string>
    <string name="charging_tip1">Chargé complètement après %1$s</string>
    <string name="charging_tip2">Chargé à %1$s</string>
    <string name="charging_full_tip">Chargé complètement</string>
    <string name="phone_voice_title">Projection de sonnerie du téléphone portable</string>
    <string name="push_activity">Activité</string>
    <string name="push_main_title">%1$s article</string>
    <string name="push_main_content">Activités récentes non lues</string>
    <string name="query_violation">Violation du code de conduite</string>
    <string name="violationdetail">Détails des violations du code de conduite</string>
    <string name="violationall">Le nombre total de violations</string>
    <string name="ci">Temps</string>
    <string name="chossecity">Choisir une ville</string>
    <string name="ready_city">Ville enregistrée</string>
    <string name="citychange">Changer la ville</string>
    <string name="addfen">Points accumulés</string>
    <string name="fen">Points</string>
    <string name="yuan">Yuan</string>
    <string name="fa">Fine</string>
    <string name="kou">Déduire</string>
    <string name="manney">Total des pénalités</string>
    <string name="query">Question</string>
    <string name="carisafe">Aucun rapport de violation</string>
    <string name="usercity">Vous avez ajouté la ville</string>
    <string name="carnum" />
    <string name="mycar">Ma voiture</string>
    <string name="notdeai">violation</string>
    <string name="fakuang">fine</string>
    <string name="koufen">Marquage</string>
    <string name="choose_oneormore_city">Choisir une autre ville</string>
    <string name="please_choose_city">Choisir une ville</string>
    <string name="please_put_carjia">Saisir un numéro</string>
    <string name="please_put_fdj">Saisir le numéro du moteur</string>
    <string name="please_put_cartype">"Numéro d'immatriculation"</string>
    <string name="search_near">Rechercher à proximité</string>
    <string name="message_erro">"Erreur d'entrée"</string>
    <string name="restriction">Restriction</string>
    <string name="restriction_title">Restriction du trafic</string>
    <string name="restriction_title2">En fonction du trafic</string>
    <string name="choossecity">Choix de la ville</string>
    <string name="restriction_tip_title">Réduisez votre vitesse</string>
    <string name="restriction_tip_info">Nouvelles informations via radio diffusion</string>
    <string name="trafficlip">"*Cette caractéristique est appropriée uniquement pour les véhicules particuliers munis d'une plaque d'immatriculation locale"</string>
    <string name="nowhavenotraffic">Aucun trafic actuellement</string>
    <string name="pleasechecknet">Récupération des données impossible, merci de vérifier vos connexions réseaux</string>
    <string name="nodate">Impossible de récupérer les données</string>
    <string name="todaytraffic">"Trafic d'aujourd'hui"</string>
    <string name="torrowtraffic">Trafic de demain</string>
    <string name="today">"Aujourd'hui"</string>
    <string name="tormorow">Demain</string>
    <string name="notraffic">Fluide</string>
    <string name="trafficwei">Numéro de fin des voitures interdites</string>
    <string name="notrafficwei">Numéro de fin des voitures autorisées</string>
    <string name="holiday">Vacances</string>
    <string name="noholiday">Jour normal</string>
    <string name="city">Ville</string>
    <string name="jin">Beijing</string>
    <string name="tianjin">Tianjin</string>
    <string name="ji">Ji</string>
    <string name="chuan">Chuan</string>
    <string name="gui">Gui</string>
    <string name="zhe">Zhe</string>
    <string name="gan">Gan</string>
    <string name="ganzhou">Ganzhou</string>
    <string name="ganzhou2">Ganzhou M</string>
    <string name="beijing">Pékin</string>
    <string name="tianjing">Tianjing</string>
    <string name="changchun">Changchun</string>
    <string name="nanchang">Nanchang</string>
    <string name="chengdu">Chengdu</string>
    <string name="guiyang">Guiyang</string>
    <string name="hangzhou">Hangzhou</string>
    <string name="lanzhou">Lanzhou</string>
    <string name="nanjing">Nanjing</string>
    <string name="shake">Secouer</string>
    <string name="shake_tip">Certains téléphones ne supportent pas la fonction Secouer</string>
    <string name="shake_type">Fonction Secouer</string>
    <string name="shake_size">Intensité</string>
    <string name="shake_type_title">Fonction Secouer</string>
    <string name="shake_size_title">Intensité</string>
    <string name="shake_type_tip">Reconnaissance vocale/Chanson suivante</string>
    <string name="shake_type_tip_no_mic">Chanson suivante</string>
    <string name="shake_size_tip">Doux/Fort</string>
    <string name="shake_open_tip">Veuillez activer la fonction Secouer.</string>
    <string name="shop_bc">Boutique Roid-Mi </string>
    <string name="shop_shake_bc">Acheter le Roid-Mi</string>
    <string name="shop_tip">Faites-vous plaisir avec une expérience de conduite intelligente et intéressante !</string>
    <string name="settings">Règlages</string>
    <string name="settings_url">Adresse du serveur</string>
    <string name="sex_man">Homme</string>
    <string name="sex_woman">Femme</string>
    <string name="update_title">Vérifier les mises à jour</string>
    <string name="update_state_no">Dernière version actuellement</string>
    <string name="update_state_yes">Nouvelle version à mettre à jour</string>
    <string name="update_timeout">Requête trop longue !</string>
    <string name="update_not_find_file">Fichier APK introuvable !</string>
    <string name="update_getInfo">Vérification des mises à jour…</string>
    <string name="update_download_info">Téléchargement de la dernière version %1$s...</string>
    <string name="update_download_progress">%1$s/%2$s</string>
    <string name="update_download_fail">Erreur ! Réessayez !</string>
    <string name="update_download_again">Téléchargez à nouveau</string>
    <string name="update_latest">Vous avez la dernière version.</string>
    <string name="update_latest_version">Mise à jour trouvée: %1$s</string>
    <string name="update_download">Mettre à jour maintenant</string>
    <string name="update_install">Installation</string>
    <string name="update_dialog_title">Essayez la nouvelle version ! （Version v%1$s）</string>
    <string name="update_dialog_title_force">"Nouvelle version. Pour continuer à utiliser l'application, vous devez installer la nouvelle version!"</string>
    <string name="update_dialog_not_update">Plus tard</string>
    <string name="update_dialog_update">Mettre à jour maintenant</string>
    <string name="update_notify_title">Notification de mise à jour</string>
    <string name="update_notify_content">Une nouvelle version ? Appuyez pour vérifier</string>
    <string name="voice_title">Assistance vocale</string>
    <string name="voice_stick_title">Guide des astuces</string>
    <string name="listent_voice">Veuillez parler après le bip sonore</string>
    <string name="you_can_speak">Vous pouvez le dire ainsi.</string>
    <string name="joke">Vous plaisantez ?</string>
    <string name="beijing_weather">Météo de Pékin"</string>
    <string name="please_check_power">"Échec de l'enregistrement, veuillez vérifier si les enregistrements sont permis"</string>
    <string name="valtage">Tension de la batterie</string>
    <string name="valtage_normal">La tension de la batterie est normale</string>
    <string name="valtage_abnormal">La tension de la batterie est anormale</string>
    <string name="valtage_tip">Tension actuelle %1$sV</string>
    <string name="valtage_abnormal_tip">Merci de vérifier de suite !</string>
    <string name="valtage_switch_title">Alerte de tension anormale</string>
    <string name="valtage_switch_tip">Utilisez pour contrôler le guide des couleurs de la led de notification</string>
    <string name="valtage_result_tip">Table de référence des tensions de batteries</string>
    <string name="valtage_type_V12">Petit véhicule</string>
    <string name="valtage_type_V24">Gros véhicule</string>
    <string name="voltage_size">Tension</string>
    <string name="voltage_sure">Décider</string>
    <string name="voltage_detail">Guide</string>
    <string name="voltage_V12size_1">"&lt;10.8V
(before starting)"</string>
    <string name="voltage_V12size_2">"10.8~12V
(after starting)"</string>
    <string name="voltage_V12size_3">"12~12.8V
(before starting)"</string>
    <string name="voltage_V12size_4">"12.8~13.2V
(after starting)"</string>
    <string name="voltage_V12size_5">"13.2~15V
(after starting)"</string>
    <string name="voltage_V12size_6">">15V
(after starting)"</string>
    <string name="voltage_V24size_1">&lt;20V</string>
    <string name="voltage_V24size_2">20~24V</string>
    <string name="voltage_V24size_3">24~29V</string>
    <string name="voltage_V24size_6">>29V</string>
    <string name="voltage_sure_low_too">Trop faible</string>
    <string name="voltage_sure_low">Faible</string>
    <string name="voltage_sure_normal">Normal</string>
    <string name="voltage_sure_hight_too">Trop élevé</string>
    <string name="voltage_detail_normal">——</string>
    <string name="voltage_detail_1">"Impossible de démarrer le véhicule, Vous pourriez être amené à changer l'accumulateur"</string>
    <string name="voltage_detail_2">Difficulté pour démarrer, merci de déconnecter tout autre dispositif électrique et commencer la recharge du véhicule</string>
    <string name="voltage_detail_4">"Il semblerait que la batterie ne se charge pas, veuillez vérifier le moteur ou autre charge électrique"</string>
    <string name="voltage_detail_6">"Il y a un risque d'endommager l'accumulateur, merci de vérifier le stabilisateur de moteur"</string>
    <string name="voltage_size_tip">Ce résultat de détection est donné à titre indicatif, des résultats de test technique effectué par un professionnel sont recommandées.</string>
    <string name="web_load_fail">Impossible de charger la page</string>
    <string name="please_opennet">Échec de la requête, merci de vérifier votre connexion Internet</string>
</resources>
