<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="array_calculator_params">
        <item>Modèle</item>
        <item>Capacité de la batterie</item>
        <item>Poids</item>
        <item>"Température de l'air ambiant"</item>
        <item>Style de conduite</item>
        <item>Temps de la charge complète de la batterie</item>
    </string-array>
    <string-array name="array_calculator_params_default">
        <item>Ninebot Elite</item>
        <item>450WH</item>
        <item>50.0kg</item>
        <item>25℃</item>
        <item>Avancer à une vitesse constante de 15km/h</item>
        <item>2 fois</item>
    </string-array>
    <string-array name="array_calculator_temperature">
        <item>-20</item>
        <item>-15</item>
        <item>-10</item>
        <item>-5</item>
        <item>0</item>
        <item>5</item>
        <item>10</item>
        <item>15</item>
        <item>20</item>
        <item>25</item>
        <item>30</item>
        <item>35</item>
        <item>40</item>
        <item>45</item>
    </string-array>
    <string-array name="error_code">
        <item>1~8</item>
        <item>9~12</item>
        <item>13~19</item>
        <item>20~29</item>
        <item>30~34</item>
        <item>35</item>
        <item>36</item>
        <item>37</item>
        <item>38</item>
        <item>39</item>
        <item>40</item>
        <item>41~42</item>
        <item>43</item>
        <item>44</item>
        <item>45</item>
        <item>Au-dessus de 46</item>
    </string-array>
    <string-array name="error_code_content">
        <item>Capteur de moteur ou du conducteur anormal</item>
        <item>Interrupteur de haute puissance du guidon de pilotage endommagé</item>
        <item>Autres défauts de commande du moteur du véhicule</item>
        <item>Attitude du capteur du véhicule anormale</item>
        <item>La communication interne du véhicule est anormale</item>
        <item>Circuit de commutation de la batterie anormal</item>
        <item>Tension de la sortie 1 de la batterie anormale</item>
        <item>Tension de la sortie 2 de la batterie anormale</item>
        <item>Température de la batterie 1 anormale</item>
        <item>Température de la batterie 2 anormale</item>
        <item>Capteur de la pédale anormal</item>
        <item>12V ou 5V faible tension de sortie à l\'intérieur du véhicule anormale</item>
        <item>Chargeur anormal</item>
        <item>"Test d'usine retenu"</item>
        <item>"Angle d'inclinaison du véhicule trop important pour la conduite"</item>
        <item>Code erreur indéfini</item>
    </string-array>
    <string-array name="error_code_content_mini">
        <item>Erreur voltage 12V, veuillez vérifier la carte de commande.</item>
        <item>Erreur voltage 5V, veuillez vérifier la carte de commande.</item>
        <item>Erreur voltage 3.3V, veuillez vérifier la carte de commande.</item>
        <item>Erreur du démarrage du CPU, veuillez vérifier la carte de commande.</item>
        <item>Erreur du capteur du moteur gauche, veuillez vérifier la carte de commande.</item>
        <item>Erreur du capteur du moteur droite, veuillez vérifier la carte de commande.</item>
        <item>Firmware actuel de la batterie invalide, veuillez le mettre à jour.</item>
        <item>Erreur du capteur du pied gauche, veuillez vérifier le capteur du pied ou le câble de la pédale.</item>
        <item>Erreur du capteur du pied droit, veuillez vérifier le capteur du pied ou le câble de la pédale.</item>
        <item>Erreur du capteur tournant des genoux, veuillez vérifier le capteur ou le câble de connexion.</item>
        <item>Erreur du capteur de gravité.</item>
        <item>Erreur de la connexion de la batterie, veuillez vérifier la connexion.</item>
        <item>Erreur de mot de passe de la batterie, veuillez mettre la bonne batterie.</item>
        <item>Erreur de tension, veuillez vérifier la carte de commande et le voltage de la batterie.</item>
        <item>"Impossible d'éteindre."</item>
        <item>Erreur du capteur du moteur gauche, veuillez vérifier la carte de commande.</item>
        <item>Erreur du capteur du moteur droite, veuillez vérifier la carte de commande.</item>
        <item>Plus de protection d\'angle.</item>
        <item>Erreur de téléchargement du Firmware, veuillez le mettre à jour.</item>
        <item>Erreur du gyroscope, veuillez vérifier la carte de commande.</item>
        <item>Erreur du capteur du moteur gauche, veuillez vérifier le câble du moteur ou changer le moteur.</item>
        <item>Erreur du capteur du moteur droite, veuillez vérifier le câble du moteur ou changer le moteur.</item>
        <item>Erreur de température de la batterie, veuillez vous assurer que la température est comprise entre -10℃~50℃.</item>
        <item>Erreur de voltage de la cellule de la batterie, veuillez contacter le service après-vente.</item>
        <item>"The battery's serial number is illegal."</item>
        <item>Undefined error code.</item>
    </string-array>
    <string-array name="error_code_content_mk2">
        <item>Fault of motor sensor or motor is not connected.</item>
        <item>Failure of motor A current.</item>
        <item>Failure of motor B current.</item>
        <item>Failure of motor C current.</item>
        <item>Vehicle S/N is the initial S/N.</item>
        <item>Battery #1: abnormal communication.</item>
        <item>Battery #2: abnormal communication.</item>
        <item>Failure of gyroscope initialization.</item>
        <item>Failure of gyroscope calibration.</item>
        <item>Battery #1: abnormal output.</item>
        <item>Battery #2: abnormal output.</item>
        <item>Battery #1: abnormal temperature.</item>
        <item>Battery #2: abnormal temperature.</item>
        <item>Error of general voltage.</item>
        <item>Error of voltage upgrade</item>
        <item>Error of system clock.</item>
        <item>Error of current calibration.</item>
        <item>Battery #1: abnormal power supply</item>
        <item>Battery #2: abnormal power supply</item>
        <item>Temperature sensor open circuit.</item>
        <item>Temperature sensor is short circuit.</item>
        <item>Battery 1 password incorrect.</item>
        <item>Battery 2 password incorrect.</item>
        <item>Battery cell of battery 1 is in big differential pressure.</item>
        <item>Battery cell of battery 2 is in big differential pressure.</item>
        <item>Battery 1 comes into testing model.</item>
        <item>Battey 2 comes into testing model.</item>
        <item>Undefined error.</item>
    </string-array>
    <string-array name="error_code_mini">
        <item>5</item>
        <item>6</item>
        <item>7</item>
        <item>9,28,29</item>
        <item>11~13</item>
        <item>14~16</item>
        <item>17</item>
        <item>18</item>
        <item>19</item>
        <item>21</item>
        <item>22</item>
        <item>23</item>
        <item>24</item>
        <item>26</item>
        <item>27</item>
        <item>31</item>
        <item>32</item>
        <item>33</item>
        <item>34</item>
        <item>35</item>
        <item>36~38</item>
        <item>39~41</item>
        <item>51</item>
        <item>52</item>
        <item>53</item>
        <item>Other</item>
    </string-array>
    <string-array name="error_code_mk2">
        <item>1</item>
        <item>2</item>
        <item>3</item>
        <item>4</item>
        <item>6</item>
        <item>10</item>
        <item>11</item>
        <item>12</item>
        <item>13</item>
        <item>14</item>
        <item>15</item>
        <item>16</item>
        <item>17</item>
        <item>24</item>
        <item>25</item>
        <item>26</item>
        <item>27</item>
        <item>28</item>
        <item>29</item>
        <item>30</item>
        <item>31</item>
        <item>32</item>
        <item>33</item>
        <item>34</item>
        <item>35</item>
        <item>36</item>
        <item>37</item>
        <item>Other</item>
    </string-array>
    <string-array name="error_code_reason">
        <item>"1.Choc de l'ordinateur central
2.Erreur du capteur moteur causée par un défaut électrique interne. 
3. Auto-test accidentel échoué. 

"</item>
        <item>"Cette erreur peut être provoquée par une surtension ou une surintensité. Habituellement, une violente collision durant la conduite/ un temps trop long de la charge/ rouler avec une température ambiante très élevée peut provoquer cet erreur. Cette erreur est habituellement accompagné d'un blocage des roues (il est très difficile de tourner les roues).

"</item>
        <item>"Généralement, les raisons sont que les transistors de commutation de puissance sont anormaux, ou que la mise à jour du firmware du moteur de conduite à échoue.

"</item>
        <item>"1.Causés par un violent impact de l'ordinateur central, ce qui entraîne la dislocation ou un dommage du capteur d'attitude 
2. Composants et pièces du capteur d'attitude détériorés 
3. Les interférences électromagnétiques provoqués au capteur d'attitude du véhicule peuvent donner des signaux anormaux
4. Détection anormale occasionnelle lors du démarrage jusqu'à l'auto-inspection

"</item>
        <item>"1.Relâchement des 6 vis de blocage entre le haut et le bas du guidon provoque un mauvais contact
2. Relâchement du câble interne et du contact de la carrosserie du véhicule ce qui entraîne un mauvais contact
3. Composants et pièces liées à la communication interne du corps du véhicule en panne

"</item>
        <item>"Sauvegarde à chaud du circuit de commutation de protection de la batterie interne du véhicule est anormale 

"</item>
        <item>"Au cours de la décharge, la déconnexion de la batterie 1 ou la protection de court-circuit apparaît

"</item>
        <item>"Au cours de la décharge, la déconnexion de la batterie 2 ou la protection de court-circuit apparaît 

"</item>
        <item>"1.Température anormalement élevée générée dans la batterie 1 en raison d'un court-circuit 
2.Dommages du capteur de température à l'intérieur de la batterie
3.La température ambiante est trop élevée ou trop basse.

"</item>
        <item>"1.1.Température anormalement élevée générée dans la batterie 2 en raison d'un court-circuit 
2.Dommages du capteur de température à l'intérieur de la batterie
3.La température ambiante est trop élevée ou trop basse.

"</item>
        <item>"1. Capteur de la pédale du corps invalide
2. Transformation des résultats de la pédale de façade le capteur de la pédale ne fonctionne pas

"</item>
        <item>"1. La charge d'alimentation de guidon USB est trop lourde ou en court-circuit (plus de 5 V/1.5A) 
2. Sortie court-circuit à l'intérieur 12V ou 5 V
3. Le circuit d'alimentation est endommagé

"</item>
        <item>"La sortie du chargeur est anormale, il est incapable de charger le Ninebot normalement

"</item>
        <item>"Test d'usine retenu

"</item>
        <item>"Angle de rotation ou angle des roues trop large quand le Ninebot est en mouvement. L'erreur apparaît généralement lorsque d'une chute accidentelle ou lorsque le véhicule tombe en raison d'une perte d'équilibre.

"</item>
        <item>"Réservez code d'erreur inutilisé. Type d'erreur pas encore défini.

"</item>
    </string-array>
    <array name="error_code_reason_mini" />
    <array name="error_code_reason_mk2" />
    <string-array name="error_code_solution">
        <item>"Essayez de le redémarrer, si l\'erreur persiste, contactez votre revendeur ou le SAV Ninebot; vous pouvez être invité à fournir des photos de la panne à votre revendeur.

 E-mail (Chinois / Anglais) : service@ninebot.com

"</item>
        <item>"Vous ne pouvez pas résoudre le problème par vous-même. Contactez votre revendeur ou le SAV Ninebot; vous pouvez être invité à fournir des photos de la panne à votre revendeur.

 E-mail (Chinois / Anglais) : service@ninebot.com

"</item>
        <item>"Essayez de le redémarrer, si ça ne fonctionne pas, contactez votre revendeur ou le SAV Ninebot; vous pouvez être invité à fournir des photos de la panne à votre revendeur.

E-mail (Chinois / Anglais) : service@ninebot.com

"</item>
        <item>"Essayez de le redémarrer, si ça ne fonctionne pas, contactez votre revendeur ou le SAV Ninebot; vous pouvez être invité à fournir des photos de la panne à votre revendeur.

 E-mail (Chinois / Anglais) : service@ninebot.com

"</item>
        <item>"1. Assurez-vous que le guidon est inséré à sa place (voir 2.3.2 du manuel de l\'utilisateur). Cet erreur se produira si le guidon est inséré à un mauvais endroit.
2. Veiller à ce que les 6 vis (ref, les vis tordues doivent être remplacés) reliant le guidon ont été parfaitement resserré; bougez le guidon doucement, afin de s\'assurer que le guidon ne lâche pas.Le relâchement des vis peut créer un mauvais contact, ce qui provoque l\'erreur.

"</item>
        <item>"Essayez de redémarrer le Ninebot 2- 3 fois et observez si l\'erreur disparaît. Si l\'erreur persiste, contactez votre revendeur ou le SAV Ninebot; vous pouvez être invité à fournir des photos de la panne à votre revendeur.

 E-mail (Chinois / Anglais) : service@ninebot.com

"</item>
        <item>"Démonter la batterie et remonter-la puis tester de la recharger, si le problème persiste, contactez votre revendeur ou le SAV Ninebot; vous pouvez être invité à fournir des photos de la panne à votre revendeur.

 E-mail (Chinois / Anglais) : service@ninebot.com

"</item>
        <item>"Chargez la batterie pendant 10 minutes avec le chargeur, si le problème ne peut toujours pas être résolu, démonter la batterie et remonter-la, essayer de charger de nouveau, si l\'erreur persiste,  contactez votre revendeur ou le SAV Ninebot; vous pouvez être invité à fournir des photos de la panne à votre revendeur.

 E-mail (Chinois / Anglais) : service@ninebot.com

"</item>
        <item>"1. Si l\'erreur se produit lors de l\'utilisation du Ninebot après l\'avoir utilisé à moins de 10 degrés Celsius, il se peut que la température soit trop basse et déclenche une alarme de basse température. Mettez le Ninebot dans un environnement à température ambiante pendant au moins huit heures, puis réessayez. 
2. Touchez la batterie avec votre main, si elle est chaude, n\'utilisez plus le Ninebot ! Essayez de le redémarrer après 4 heures à température ambiante. Si l\'erreur persiste, contactez votre revendeur ou le SAV Ninebot, vous pourrez être amené à prendre des photos pour faire valoir la garantie.

 E-mail (Chinois / Anglais) : service@ninebot.com

"</item>
        <item>"1. Si l\'erreur se produit lors de l\'utilisation du Ninebot après l\'avoir utilisé à moins de 10 degrés Celsius, il se peut que la température soit trop basse et déclenche une alarme de basse température. Mettez le Ninebot dans un environnement à température ambiante pendant au moins huit heures, puis réessayez. 
2. Touchez la batterie avec votre main, si elle est chaude, n\'utilisez plus le Ninebot ! Essayez de le redémarrer après 4 heures à température ambiante. Si l\'erreur persiste, contactez votre revendeur ou le SAV Ninebot, vous pourrez être amené à prendre des photos pour faire valoir la garantie.

 E-mail (Chinois / Anglais) : service@ninebot.com

"</item>
        <item>"1. Assurez-vous que le guidon ne soit pas pressé lors du démarrage.
2. Vérifiez que le guidon peut bouger lorque vous n\'avez pas les pieds sur le Ninebot.
3. Si le problème n\'est pas résolu, contactez votre revendeur ou le SAV Ninebot; vous pouvez être invité à fournir des photos de la panne à votre revendeur.

：

 E-mail (Chinois / Anglais) : service@ninebot.com

"</item>
        <item>"1. Assurez-vous que le chargeur ne délivre pas une puissance supérieur à 8W (5V / 1.5A)
2 Dans le cas où aucun chargeur n\'est branché, débranchez-le guidon entièrement et redémarrez. Si le Ninebot fonctionne normalement après que le guidon soit débranché, cela veut dire qu\'il y a un court-circuit dans à l\'intérieur du guidon. Dans ces circonstances, vous devez donner le guidon à votre revendeur pour la garantie. Dans le cas où l\'erreur persiste après que le guidon soit débranché, cela veut dire qu\'un défaut exist dans le Ninebot, et vous avez besoin de livrer des photos Ninebot à votre revendeur pour la garantie. E-mail (Chinois / Anglais) : service@ninebot.com

"</item>
        <item>"1. Enlevez le chargeur de la prise secteur et rebrancher-le. Si l\'erreur persiste, il y a quelque chose de mauvais avec le chargeur, et vous avez besoin de renvoyer le chargeur à votre revendeur pour la garantie. ou demander d\'échanger pour un nouveau chargeur.
2 Dans le cas où le nouveauchargeur ne fonctionnerait pas, il est possible que le Ninebot ai un problème interne. Envoyez des photos à votre revendeur pour la garantie. E-mail (Chinois / Anglais) : service@ninebot.com

"</item>
        <item>"Normalement, l\'erreur ne devrait pas se produire. Si elle se produit, contactez votre revendeur pour la garantie.

 E-mail (Chinois / Anglais) : service@ninebot.com

"</item>
        <item>"Généralement, l\'erreur peut disparaître automatiquement après le redémarrage. Dans le cas où l\'erreur persiste après le redémarrage, fournissez les photos du Ninebot à votre revendeur pour la garantie..

 E-mail (Chinois / Anglais) : service@ninebot.com

"</item>
        <item>"A l\'heure actuelle, votre problème n\'est pas répertorié. Essayez de le redémarrer 2-3 fois et observez si l\'erreur persiste. Si l\'erreur est toujours présente, contactez votre revendeur pour la garantie. Il se pourrait que le problème soit interne au Ninebot.

 E-mail (Chinois / Anglais) : service@ninebot.com

"</item>
    </string-array>
    <array name="error_code_solution_mini" />
    <array name="error_code_solution_mk2" />
    <string-array name="setting_light_mode">
        <item>Fermer</item>
        <item>Normal</item>
        <item>Respiration</item>
        <item>Flash</item>
        <item>Gauche</item>
        <item>Droite</item>
        <item>Bidirectionel</item>
    </string-array>
    <string-array name="settings_light_front_period">
        <item>1 s</item>
        <item>2 s</item>
        <item>3 s</item>
        <item>4 s</item>
        <item>5 s</item>
        <item>6 s</item>
        <item>7 s</item>
        <item>8 s</item>
        <item>9 s</item>
        <item>10 s</item>
    </string-array>
    <string-array name="settings_light_mode_mini">
        <item>Eteindre la lumière arrière</item>
        <item>Fondu monochrome</item>
        <item>Fondue multicouleur</item>
        <item>Deux dragons jouent à la balle</item>
        <item>Vecteur toutes les couleurs</item>
        <item>Météorite une couleur</item>
        <item>Météorite plusieurs couleurs</item>
        <item>Mode alarme 1</item>
        <item>Mode alarme 2</item>
        <item>Mode alarme 3</item>
    </string-array>
    <string-array name="settings_light_mode_one">
        <item>Eteindre la lumière d\'ambiance</item>
        <item>Météorite plusieurs couleurs</item>
        <item>Les jumeaux</item>
        <item>L\'âge de la fleur</item>
        <item>Fondue dynamique</item>
        <item>Débit coloré</item>
        <item>Météorite plusieurs couleurs</item>
        <item>Fondue irisate</item>
    </string-array>
    <string-array name="settings_speed_limit_metric">
        <item>4 km/h</item>
        <item>5 km/h</item>
        <item>6 km/h</item>
        <item>7 km/h</item>
        <item>8 km/h</item>
        <item>9 km/h</item>
        <item>10 km/h</item>
    </string-array>
    <string-array name="settings_speed_normal_metric">
        <item>11 km/h</item>
        <item>12 km/h</item>
        <item>13 km/h</item>
        <item>14 km/h</item>
        <item>15 km/h</item>
        <item>16 km/h</item>
        <item>17 km/h</item>
        <item>18 km/h</item>
        <item>19 km/h</item>
        <item>20 km/h</item>
    </string-array>
    <string-array name="warn_code_content_mini">
        <item>Battery is too low. Please recharge it!</item>
        <item>Vehicle body temperature is too high!</item>
        <item>Vehicle body temperature is too low!</item>
        <item>Battery temperature is too high!</item>
        <item>Battery temperature is too low!</item>
        <item>Reverse speed is too fast. Please drive carefully!</item>
        <item>Motor is stalling. Please drive carefully!</item>
        <item>Your vehicle is tumbling accidentally. Please drive carefully!</item>
        <item>Your vehicle is in lock mode!</item>
        <item>You have driven over the speed limit. Please drive carefully.</item>
        <item>You have driven over the speed limit excessively. Please drive carefully.</item>
        <item>The battery voltage is too high. Please don’t drive down a slope or slam the brakes on and avoid energy recycle that leads to over-charge of the battery!;</item>
        <item>The motor is close to being overload. Please slow down immediately!</item>
        <item>The output power of your vehicle is too high. Please slow down immediately!</item>
        <item>The motor torque is too large. Please drive carefully!</item>
        <item>You are speeding up too fast. Please drive carefully!</item>
        <item>Undefined warning code.</item>
    </string-array>
</resources>
