<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="array_calculator_params">
        <item>Modèle</item>
        <item>Capacité de la batterie</item>
        <item>Poids</item>
        <item>"Température de l'air ambiant"</item>
        <item>Style de conduite</item>
        <item>Temps de la charge complète de la batterie</item>
    </string-array>
    <string-array name="array_calculator_params_default">
        <item>Ninebot Elite</item>
        <item>450WH</item>
        <item>50.0kg</item>
        <item>25℃</item>
        <item>Roule à une vitesse constante de 15 km/h</item>
        <item>2 fois</item>
    </string-array>
    <string-array name="array_calculator_temperature">
        <item>-20</item>
        <item>-15</item>
        <item>-10</item>
        <item>-5</item>
        <item>0</item>
        <item>5</item>
        <item>10</item>
        <item>15</item>
        <item>20</item>
        <item>25</item>
        <item>30</item>
        <item>35</item>
        <item>40</item>
        <item>45</item>
    </string-array>
    <string-array name="error_code">
        <item>1~8</item>
        <item>9~12</item>
        <item>13~19</item>
        <item>20~29</item>
        <item>30~34</item>
        <item>35</item>
        <item>36</item>
        <item>37</item>
        <item>38</item>
        <item>39</item>
        <item>40</item>
        <item>41~42</item>
        <item>43</item>
        <item>44</item>
        <item>45</item>
        <item>Au-dessus de 46</item>
    </string-array>
    <string-array name="error_code_content">
        <item>Capteur de moteur ou du conducteur anormal</item>
        <item>Interrupteur de haute puissance du guidon de pilotage endommagé</item>
        <item>Autres défauts de commande du moteur du véhicule</item>
        <item>Attitude du capteur du véhicule anormale</item>
        <item>La communication interne du véhicule est anormale</item>
        <item>Circuit de commutation de la batterie anormal</item>
        <item>Tension de la sortie 1 de la batterie anormale</item>
        <item>Tension de la sortie 2 de la batterie anormale</item>
        <item>Température de la batterie 1 anormale</item>
        <item>Température de la batterie 2 anormale</item>
        <item>Capteur de la pédale anormal</item>
        <item>12V ou 5V faible tension de sortie à l'intérieur du véhicule anormale</item>
        <item>Chargeur anormal</item>
        <item>"Test d'usine retenu"</item>
        <item>"Angle d'inclinaison du véhicule trop important pour la conduite"</item>
        <item>Code erreur indéfini</item>
    </string-array>
    <string-array name="error_code_content_mini">
        <item>Erreur voltage 12V, veuillez vérifier la carte de commande.</item>
        <item>Erreur voltage 5V, veuillez vérifier la carte de commande.</item>
        <item>Erreur voltage 3.3V, veuillez vérifier la carte de commande.</item>
        <item>Erreur du démarrage du CPU, veuillez vérifier la carte de commande.</item>
        <item>Erreur du capteur du moteur gauche, veuillez vérifier la carte de commande.</item>
        <item>Erreur du capteur du moteur droite, veuillez vérifier la carte de commande.</item>
        <item>Firmware actuel de la batterie invalide, veuillez le mettre à jour.</item>
        <item>Erreur du capteur du pied gauche, veuillez vérifier le capteur du pied ou le câble de la pédale.</item>
        <item>Erreur du capteur du pied droit, veuillez vérifier le capteur du pied ou le câble de la pédale.</item>
        <item>Erreur du capteur tournant des genoux, veuillez vérifier le capteur ou le câble de connexion.</item>
        <item>Erreur du capteur de gravité.</item>
        <item>Erreur de la connexion de la batterie, veuillez vérifier la connexion.</item>
        <item>Erreur de mot de passe de la batterie, veuillez mettre la bonne batterie.</item>
        <item>Erreur de tension, veuillez vérifier la carte de commande et le voltage de la batterie.</item>
        <item>"Impossible d'éteindre."</item>
        <item>Erreur du capteur du moteur gauche, veuillez vérifier la carte de commande.</item>
        <item>Erreur du capteur du moteur droite, veuillez vérifier la carte de commande.</item>
        <item>Plus de protection d'angle.</item>
        <item>Erreur de téléchargement du Firmware, veuillez le mettre à jour.</item>
        <item>Erreur du gyroscope, veuillez vérifier la carte de commande.</item>
        <item>Erreur du capteur du moteur gauche, veuillez vérifier le câble du moteur ou changer le moteur.</item>
        <item>Erreur du capteur du moteur droite, veuillez vérifier le câble du moteur ou changer le moteur.</item>
        <item>Erreur de température de la batterie, veuillez vous assurer que la température est comprise entre -10℃~50℃.</item>
        <item>Erreur de voltage de la cellule de la batterie, veuillez contacter le service après-vente.</item>
        <item>Code erreur indéfini</item>
    </string-array>
    <string-array name="error_code_mini">
        <item>5</item>
        <item>6</item>
        <item>7</item>
        <item>9,28,29</item>
        <item>11~13</item>
        <item>14~16</item>
        <item>17</item>
        <item>18</item>
        <item>19</item>
        <item>21</item>
        <item>22</item>
        <item>23</item>
        <item>24</item>
        <item>26</item>
        <item>27</item>
        <item>31</item>
        <item>32</item>
        <item>33</item>
        <item>34</item>
        <item>35</item>
        <item>36~38</item>
        <item>39~41</item>
        <item>51</item>
        <item>52</item>
        <item>Other</item>
    </string-array>
    <string-array name="error_code_reason">
        <item>"1.Choc de l'ordinateur central
2.Erreur du capteur moteur causée par un défaut électrique interne. 
3. Auto-test accidentel échoué. 

"</item>
        <item>"Cette erreur peut être provoquée par une surtension ou une surintensité. Habituellement, une violente collision durant la conduite/ un temps trop long de la charge/ rouler avec une température ambiante très élevée peut provoquer cet erreur. Cette erreur est habituellement accompagné d'un blocage des roues (il est très difficile de tourner les roues).

"</item>
        <item>"Généralement, les raisons sont que les transistors de commutation de puissance sont anormaux, ou que la mise à jour du firmware du moteur de conduite à échoue.

"</item>
        <item>"1.Causés par un violent impact de l'ordinateur central, ce qui entraîne la dislocation ou un dommage du capteur d'attitude 
2. Composants et pièces du capteur d'attitude détériorés 
3. Les interférences électromagnétiques provoqués au capteur d'attitude du véhicule peuvent donner des signaux anormaux
4. Détection anormale occasionnelle lors du démarrage jusqu'à l'auto-inspection

"</item>
        <item>"1.Relâchement des 6 vis de blocage entre le haut et le bas du guidon provoque un mauvais contact
2. Relâchement du câble interne et du contact de la carrosserie du véhicule ce qui entraîne un mauvais contact
3. Composants et pièces liées à la communication interne du corps du véhicule en panne

"</item>
        <item>"Sauvegarde à chaud du circuit de commutation de protection de la batterie interne du véhicule est anormale 

"</item>
        <item>"Au cours de la décharge, la déconnexion de la batterie 1 ou la protection de court-circuit apparaît

"</item>
        <item>"Au cours de la décharge, la déconnexion de la batterie 2 ou la protection de court-circuit apparaît 

"</item>
        <item>"1.Température anormalement élevée générée dans la batterie 1 en raison d'un court-circuit 
2.Dommages du capteur de température à l'intérieur de la batterie
3.La température ambiante est trop élevée ou trop basse.

"</item>
        <item>"1.1.Température anormalement élevée générée dans la batterie 2 en raison d'un court-circuit 
2.Dommages du capteur de température à l'intérieur de la batterie
3.La température ambiante est trop élevée ou trop basse.

"</item>
        <item>"1. Capteur de la pédale du corps invalide
2. Transformation des résultats de la pédale de façade le capteur de la pédale ne fonctionne pas

"</item>
        <item>"1. La charge d'alimentation de guidon USB est trop lourde ou en court-circuit (plus de 5 V/1.5A) 
2. Sortie court-circuit à l'intérieur 12V ou 5 V
3. Le circuit d'alimentation est endommagé

"</item>
        <item>"La sortie du chargeur est anormale, il est incapable de charger le Ninebot normalement

"</item>
        <item>"Test d'usine retenu

"</item>
        <item>"Angle de rotation ou angle des roues trop large quand le Ninebot est en mouvement. L'erreur apparaît généralement lorsque d'une chute accidentelle ou lorsque le véhicule tombe en raison d'une perte d'équilibre.

"</item>
        <item>"Réservez code d'erreur inutilisé. Type d'erreur pas encore défini.

"</item>
    </string-array>
    <array name="error_code_reason_mini" />
    <string-array name="error_code_solution">
        <item>"Tentez de redémarrer, si l'erreur persiste, veuillez contactez votre détaillant ou le service du Centre Ninebot; vous pouvez être invité à fournir l'unité centrale Ninebot à votre détaillant pour la réparation.

 E-mail (Chinese/English): service@ninebot.com

"</item>
        <item>"Les utilisateurs ne peuvent pas résoudre la faute par eux-mêmes. Veuillez contactez votre détaillant ou le service du Centre Ninebot; vous pouvez être invité à fournir l'unité centrale Ninebot à votre détaillant pour la réparation. 

 E-mail (Chinese/English): service@ninebot.com

"</item>
        <item>"Tentez de redémarrer, si l'erreur persiste, veuillez contactez votre détaillant ou le service du Centre Ninebot; vous pouvez être invité à fournir l'unité centrale Ninebot à votre détaillant pour la réparation. 

E-mail (Chinese/English): service@ninebot.com

"</item>
        <item>"Tentez de redémarrer, si l'erreur persiste, veuillez contactez votre détaillant ou le service du Centre Ninebot; vous pouvez être invité à fournir l'unité centrale Ninebot à votre détaillant pour la réparation.

 E-mail (Chinese/English): service@ninebot.com

"</item>
        <item>"1. Veillez à ce que le bas du guidon soit bien en place (référez-vous au 2.3.2 du manuel utilisateur). Cette erreur se produit si le guidon est inséré à l'unité centrale à un mauvais endroit.
2. Veiller aux 6 vis (i.e., les vis tordues lors de l'assemblage se font à votre nouveau véhicule) reliant du haut jusqu'au bas du guidon et soit parfaitement resserrées; remuer le guidon doucement, afin d'assurer la position sans la lâcher. Le desserement des vis peut être le résultat d'un mauvais contact, ce qui provoque l'erreur. 

"</item>
        <item>"Tentez de redémarrer 2-3 fois et observer si l'erreur disparaît. Si l'erreur persiste, veuillez contactez votre détaillant ou le service du Centre Ninebot; vous pouvez être invité à fournir l'unité centrale Ninebot à votre détaillant pour la réparation.

 E-mail (Chinese/English): service@ninebot.com

"</item>
        <item>"Démontez la batterie et la remonter, essayer de charger de nouveau, si l'erreur persiste, veuillez contactez votre détaillant ou le service du Centre Ninebot; vous pouvez être invité à fournir l'unité centrale Ninebot à votre détaillant pour la réparation. 

 E-mail (Chinese/English): service@ninebot.com

"</item>
        <item>"Chargez le véhicule durant 10 minutes avec le chargeur, si le problème n'est pas résolu, démontez la batterie et la remonter, essayez de le charger à nouveau, si l'erreur persiste, veuillez contactez votre détaillant ou le service du Centre Ninebot; vous pouvez être invité à fournir l'unité centrale Ninebot à votre détaillant pour la réparation.

 E-mail (Chinese/English): service@ninebot.com

"</item>
        <item>"1. If the error occurs when using Ninebot after being deposited at minus 10 degrees Celsius, it may be the too low environment temperature that results in low temperature alarm. Please put Ninebot in room temperature environment for at least eight hours, and then try again. 
2. Touch battery case with hand, if it is hot, please disuse immediately, and attempt to restart after placing Ninebot at room temperature for at least 4 hours. If the error still exists, please disuse Ninebot immediately and contact your retailer or Ninebot service center; you may be asked to deliver your battery pack to your retailer for overhauling. 

 E-mail (Chinese/English): service@ninebot.com

"</item>
        <item>"1. If the error occurs when using Ninebot after being deposited at minus 10 degrees Celsius, it may be the too low environment temperature that results in low temperature alarm. Please put Ninebot in room temperature environment for at least eight hours, and then try again. 
2. Touch battery case with hand, if it is hot, please disuse immediately, and attempt to restart after placing Ninebot at room temperature for at least 4 hours. If the error still exists, please disuse Ninebot immediately and contact your retailer or Ninebot service center; you may be asked to deliver your battery pack to your retailer for overhauling. 

 E-mail (Chinese/English): service@ninebot.com

"</item>
        <item>"1. Ensure that pedal faceplate is not stamped or pressed when starting up is being done. 
2. Check whether pedal plate can bounce normally when feet are not on pedal faceplate. 
3. If it still cannot be solved, please contact your retailer or Ninebot service center; you may be asked to deliver car body of Ninebot to your retailer for overhauling. 

：

 E-mail (Chinese/English): service@ninebot.com

"</item>
        <item>"1.Ensure that peripheral power dissipation connecting the vehicle is below 8W (5V/1.5A); 
2 In case no peripheral power is connected, disconnect the handlebar entirely from mainframe and restart .In case starting is conducted normally after handlebar is disconnected, it indicates that there is short circuit phenomenon in circuit inside the handlebar. Under the circumstance, you need to deliver upside and downside of the handlebar to your retailer for overhauling; In case the error still exists after the handlebar is disconnected, it indicates that faults exist in car body of Ninebot, and you need to deliver mainframe of Ninebot to your retailer for overhauling. E-mail (Chinese/English): service@ninebot.com

"</item>
        <item>"1. Please remove charger from AC socket and Ninebot, and replug. If the error still exists, maybe there is something wrong with the charger, and you need to deliver the charger to your retailer for overhauling or ask to exchange for a new charger. 
2 In case the error still exists when charging with the new charger, it indicates that something is wrong inside the car body. Please deliver the mainframe of Ninebot to your retailer for overhauling. E-mail (Chinese/English): service@ninebot.com

"</item>
        <item>"Normally, the error will not occur. In case the error appears, please deliver the mainframe of Ninebot to your retailer for overhauling. 

 E-mail (Chinese/English): service@ninebot.com

"</item>
        <item>"Generally, the error may auto disappear after restarting. In case the error still exists after restarting, please deliver the mainframe of Ninebot to your retailer for overhauling. 

 E-mail (Chinese/English): service@ninebot.com

"</item>
        <item>"At present, reserve unused error number. Attempt to restart 2– for 3 times and observe whether the error disappears. In case the error number still appears, maybe there is something wrong with your instrument panel of Ninebot. Please deliver the mainframe of Ninebot to your retailer for overhauling. 

 E-mail (Chinese/English): service@ninebot.com

"</item>
    </string-array>
    <array name="error_code_solution_mini" />
    <string-array name="setting_light_mode">
        <item>Close</item>
        <item>Normally On</item>
        <item>Breathing</item>
        <item>Flashing</item>
        <item>Left Marquee</item>
        <item>Right Marquee</item>
        <item>Bidirectional Marquee</item>
    </string-array>
    <string-array name="settings_light_front_period">
        <item>1 s</item>
        <item>2 s</item>
        <item>3 s</item>
        <item>4 s</item>
        <item>5 s</item>
        <item>6 s</item>
        <item>7 s</item>
        <item>8 s</item>
        <item>9 s</item>
        <item>10 s</item>
    </string-array>
    <string-array name="settings_light_mode_mini">
        <item>Close atmosphere lamp</item>
        <item>Monochrome breath</item>
        <item>Full-color breath</item>
        <item>Two dragons play with a ball</item>
        <item>Full-color vector</item>
        <item>Single-color meteor</item>
        <item>Colorful meteor</item>
        <item>Alarm lamp mode 1</item>
        <item>Alarm lamp mode 2</item>
        <item>Alarm lamp mode 3</item>
    </string-array>
    <string-array name="settings_light_mode_one">
        <item>Close Atmosphere Light</item>
        <item>Colorful Meteor</item>
        <item>The Twins</item>
        <item>Blossom Age</item>
        <item>Dynamic Breathing</item>
        <item>Colorful Flow</item>
        <item>Colorful Meteor</item>
        <item>Iridescence Breathing</item>
    </string-array>
    <string-array name="settings_speed_limit_metric">
        <item>4 km/h</item>
        <item>5 km/h</item>
        <item>6 km/h</item>
        <item>7 km/h</item>
        <item>8 km/h</item>
        <item>9 km/h</item>
        <item>10 km/h</item>
    </string-array>
    <string-array name="settings_speed_normal_metric">
        <item>11 km/h</item>
        <item>12 km/h</item>
        <item>13 km/h</item>
        <item>14 km/h</item>
        <item>15 km/h</item>
        <item>16 km/h</item>
        <item>17 km/h</item>
        <item>18 km/h</item>
        <item>19 km/h</item>
        <item>20 km/h</item>
    </string-array>
</resources>
